點解冇人反張敬軒

英皇人一名 英皇藍到發黑
容祖兒不了 點解冇人張敬軒 不了

佢哋扮睇唔到

點解咁多人去睇佢演唱會 比錢英皇賺

想聽佢唱歌嗎所以要扮唔知 聽完第二日食番黃店打和番啦

你對得住手足？

點解冇人反黃秋生同杜汶澤 講返句 不了

我都想知，又藍又串柒柒

曲線啊樓主🙂

垃圾，懦夫

淨係負評唔敢講嘢？

蛋記最叻請網軍做勢，
支那人+幫蛋做野，好人有限

因為佢多女fans? 啲女睇到靚仔就咁？

因為佢前列腺係黃

啲人係會為自己鍾意嘅嘢諗藉口㗎啦成日話佢14年點點點，現在2020啦，係咪未撚訓醒

btw，我以前係忠粉失望，懦夫，講完

公關做得好

因為香港人雙重標準囉

公關嘢啫

明眼人一睇就明
當然我相信有一班人選擇唔明

淨係識負評

夠黃點解唔離開英皇呀
佢唔會養唔掂自己架

收皮啦你

明又點

講緊係幾百重標準
跟本係選擇性嘅

想屌嘅點都搵到位屌
想睇嘅點都搵到位撐

佢一定係張敬軒屋企人啦 咁都知！

我哋有食黃店嫁

呢個應該好多人都知
英皇d死約不過我諗tvb同其他娛樂公司都係要賠好甘
其實係笑你好可愛

？

其實佢可能仲未出社會工作

駁唔到

連登最多學生

簡直自打嘴巴

抵屌

牙軒反熱狗

耐唔耐就要搵啲人出黎屌下

冇人反咪你反囉我屌你老母臭閪
你反唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post反撚咗先我係咪又可以屌你唔撚反先？
係咪覺得冇人反，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢人都實有第一個人反架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人反」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人反冇人提咁咪你反比人知囉我屌你老母，你反又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣反啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

張敬軒你醜唔醜

國安法=正確價值觀

有有首歌抄zard

如果好似佢自己咁講，佢係咪已經做緊自己覺得正確既事

香港人就係咁撚樣，娛樂 》抗爭

Supper又反，但hin仔不單只唔反仲睇佢concert打埋卡睇唔透

我反
張敬軒係奶英皇狗
英皇狗奶共狗

點解冇人反林鄭

名?

張敬軒都要反 慢慢去聽tommy啦
人地2014撐到咁經歷咁多野仲要人發聲
杯葛iphone未啊你班黃衛兵

連登仔會話唔係佢出
係公司逼佢咁做

仲要佢身價咁貴
賠應該係賠天文數字
建議樓主比夠錢佢試下佢會唔會毁約再定奪

又鬥黃軒仔暗黃已經撐得好辛苦

其實04年長毛當選果陣張敬軒講過長毛當選佢會走佬

好搞笑 又唔見你哋幫容祖兒洗白

達哥就反到傻果批躝坦雙重標準都唔係第一日既事

黃衛兵:聽tommy係聽佢嘅良知

英皇逼佢po佢有得唔po咩

想知

好搞笑 容祖兒真係冇得幫
同埋我又唔係祖fans關我咩事 on99

引戰既野你明啦

同佢前面講嘅說話有咩衝突？
你話佢撐警就話姐
人地本身係大陸人都唔比講國慶快樂

樓主pin this

講得好
謝安琪14年仲係民主女神添
今日

根本就精神分裂 笑死人

冇人反咪你反囉我屌你老母臭閪
你反唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post反撚咗先我係咪又可以屌你唔撚反先？
係咪覺得冇人反，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人反架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人反」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣反啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

好搞笑，14年唔講得，04年嘅嘢就講得

個微博成年都唔update一次
我估hins連login acc pw都冇

仲有咩藝人冇login ac 講黎聽下

仲要知衰成晚唔訓ig上水俾你哋任屌

講得好

連登仔不嬲雙重標準架啦
食美心就屌到上天
用iphone就唔計
Eason個d一樣道理

反supper同撐軒嘅係同一個人？

得喇得喇
好撚醒啊衝出黎柒

翻查資料顯示，軒仔在內文的確有肯定的回應：「我問自己，在這樣的一個時代，到底，我要做一個怎樣的演唱會？當舊街被無情拆去、青翠田園長出高樓和大橋；人們的自由慢慢被束縛、社會文明漸漸被侵蝕；尊重眼看著就要被歧視取代、伸張的正義突然被抹黑、公義霎眼蕩然無存；我們口中發出的吶喊變為無聲、心中的那些禱告久久得不到聆聽……面對這些，到底我應該做些什麼？我又可以做些什麼？我想，我要創作一個演出、一個有時代印記的演出。」

撐軒仔咪撐軒仔 幫佢作咁多理由support 自己真係好搞笑

反

黃衛兵:我唔知我睇唔到

一直當佢係廣州大陸人

又係波台賤畜

佢不嬲大陸人住香港姐

此post已完

想知佢幾時完約

so? 公司同佢出啦擺明
傻閪 慢慢反啦 記住唔好用fb twitter wts ig， iphone都咪買

我又唔係佢鬼知啊

Support Hins Forever

靚仔？

其實大家唔好再嘈埋啲無謂野
唔好理佢因為咩原因唔出聲，唔敢出聲。
自己有想法，唔敢講，大是大非唔敢企出嚟，為錢，兩個字
懦夫
~完~ 一個支持左10年的忠粉上

因為佢可以養英皇

連登仔春袋
Apple, sony, eason

10年忠粉

楊千嬅內地做show 冇約？

有又點冇又點

叱吒仲有人投Eason

是旦啦 double standard

同陳奕迅一樣，啲fans夠惡，乜撚都得啦

張敬軒唔收皮達哥咪死得好慘

反唔到囉，好中意俾佢含，Sor

你地慢慢玩批鬥啦
我就不嬲都冇反乜支持乜

Supper都有遊行啦

Kay都有遊行
周柏豪又有同之峰合照 點計
達哥都有合約在身喎

要反嘅點都會反
唔洗再比supporting 出黎啦
佢呢幾年比內地封殺到show都冇得返故鄉搞
人地爸爸媽媽仲係內地
唔知有乜好嘈
夠彊咪去紅館拉橫額囉
淨係連登講有咩用儒夫
此Post已完

連登仔夠炒大陸股比錢中資賺啦
反你老母咩

黃衛兵識閪咩
最好即刻賠幾千萬解約
再學佢哋偶像tommy咁出乜post都加句光時同黑警死全家先收貨

真 唔明點解啲人反呢個 唔反另一個

咁我睇唔到呀嘛

無理佢好耐

浪費晒啲時間喺度反邊個邊個
俾多啲時間支持下你想支持嘅人好過啦

唔係聽下YouTube比下like就算
買碟買歌睇演唱會先最重要

口講反共 但其實已經本質上將馬列思想結合漢族劣根性既批鬥文化融入性情並言行離不開此既人，根本已經成為中共一分子，亦睇唔出徒弟點推翻師傅，推翻師傅後又點重立西方講求人權既門派

對上兩個演唱會都有去睇 但而家係連佢既歌都無再聽

唔好講出嚟啦
樓上嗰幾條傻閪會屌柒你做黃衛兵架

軒敬張

Pakho我覺得係公司迫
但kay個人假 反感d，成日突登揾記者影佢 形造到好好咁

屌你老母雙重標準又點呀？關你撚事呀？

利益至上 唔係所有人都有原則的

上次討論過 話因為雨革時期好黃
就算近期做護旗手都係被迫

洗撚理個大陸仔咩

呢件事根本同界定黃藍店嘅本質一樣
你唔好up一堆嘢出嚟就扮曬與眾不同啦

有個日本藝人好似佢
超級乸樣

好似叫三浦涼介

你都on撚9 聽歌都要分藍黃

笑死

個個都冇㗎 係支blog自動強制恭賀

我曾經真係有諗過咁樣做，我係咪好癡線
其實大家如果唔再欣賞佢為人，只要唔再聽佢既歌，唔去演唱會，unfollow就已經夠了。
大家條介線都唔同。面對任何問題都一樣會有人同你想法唔同，無可能所有人一樣。

張敬軒個樣幾好wo，如果佢唔係同梗kenny，大把女埋身la

唔會咁平囉應該，加多個零差唔多

張敬軒微博：祖國生日快樂
連登仔：英皇逼佢 公關野姐

陳奕迅上天貓賺人仔 三首歌收二百萬
連登仔： 奶共仆街死

達哥：我都要賠錢架屌

警畜都不如？ cls

我入去個演唱會post留句護旗軒
即刻幾十負皮

乸樣係唔好咩？
三蒲涼介喺日本都好多女fans

哇屌你老味型撚到即刻咬返m記先

兒登仔個世界入面得張敬軒份約要賠錢

得佢個ac自己冇份login

去紅館門口同入場果班講啦
揸住部電話打字把撚咩

不如王菲都平反埋
咁叛逆 又信佛
一定支持民主自由同藏獨
謝霆鋒黐埋去 都好能係黃
張栢芝藍到仆街
兩個唔夾 先會離婚

題外話 點解出呢個廣告

唔好話你冇料駁佢？

連登仔:我睇唔到
我淨係見到佢微博po中國國旗

有個黃衛兵frd之前日撚日撚自己人 日日都post story鬧
但自己就keep住睇張敬軒

偽善到

呢件事根本同界定黃藍店嘅本質一樣

你盲架？

我諗我要失聰可能先會欣賞

其實你咁做有咩目的？你話分黃藍經濟圈咁你咪唔好買佢碟同演唱會飛囉，洗唔洗去到詆毁佢本人咁？

唔使賠錢要contract做乜

達哥呢 Kay 呢

佢同軒仔做左嘅差好遠喎 佢又唱曬歌 又經常出席春晚同各種大陸show 明做㗎喎 點幫

唔唱違約喎點解唔體諒

啲臭閪最愛奶 Jer 莖軒
身體大把呢啲人，又話自己黃，英皇個皇啊？

真係要有幾care 幾唔開心先會咁樣全晚唔訓正面回應所有留言

我等緊佢哋反駁

可惜 一個大陸人都願意幫香港做咁多保育嘅事 其他本土香港藝人做左咩呢

網上連登仔：係黃既點會係藍到發黑既公司做
現實連登仔：返中資放工食黃店

好無聊
又批鬥

其實你哋係咪咁得閒

所以要帶頭反更多人？

邊有咁多手足

咁你咪體諒囉 關我咩事？

唔係 係支持番佢哋

對抗爭好有用？
好威？

等到今晚完show都唔會等到

反達哥對抗爭好有用？ 好威？

一曲一生

我宜家就去緊

冇反喎
完全無謂

佢又唔係撐警撐政府，做啞仔又如何？
何況佢有黃既往跡，到今日都無特登去洗底，傘運d post縱係度，同藍點都拉唔上關係囉。
每個人有每個人自己既難處，國泰空姐支持和你飛，之後比公司清算打壓言論，個個del post，所以佢地繼續做無辭職就係藍？
係咪一般人唔上前線就係藍？
係咪藝人唔學何韻詩就係藍？

真，一般市民大三罷成本唔係成本，手足做野個風險唔係成本，張敬軒個成本先係成本，係免死金牌

ming仔都要賠錢架

個次我feel到有一種委屈 但枱面上又真係衰 有苦說不出嘅感覺

雞容始終如一
一路都係藍 一路都係雞
張敬軒成日彈出彈入

點解咁多人仲睇fb wts ig 仲用iphone

佢都岀過全黑post

黃秋生都英皇又唔計要入去睇佢套戲支持

佢哋淨係識標籤化同種族歧視嘅啫，我唔覺得佢喺香港做嘢咁耐係齋攞唔付出，有做過對香港唔住嘅嘢，甚至我覺得佢比好多香港出世嘅人對依個地方做得更加多嘢囉

因為唔會對廣州人有咩期望

咁佢自己都認咗佢抵屌

是但啦
老母老豆都喺鬼國
同你抗爭咩

當年真係撐到衡一衡 得佢一個咁高調咁認真捍衛學生 而家啲仆街因為人地公司幫手po既國慶po就屌尻佢

人地廣州出世、長大都唔比人認中國人
連支持民主自由、反暴政 但愛國唔愛黨既人都唔能夠接受 以後淨係聽tommy

係囉 做咩比錢佢賺

咁你又喺度出post帶頭反？最撚憎你依啲帶風向嘅人，仆你個街

連登仔從來都係同一人
乜你而家先知咩

有人睇軒+有人反19=同一堆人 樓豬屈到

地方主義我覺得佢give同take比起其他人 已經相差唔係好大 佢放嘅心機絕對唔少 單用好多錢買錄音室 已經唔會好多artist肯做 因為分明係蘇州屎

就正正係因為佢14年出過聲，啲人根本潛意識情感上對佢有個滿足唔到嘅盼望

傻閪 彈一句又潛 笑撚死人

就係因為你啲論點太廢，我連覆你都費9事，明唔明？

sorry我個論點太撚廢
咁請問你可唔可以解答下我 呢件事同界定黃藍點嘅本質有咩唔同
點解大家可以雙重標準嘅
答我啦求下你 個論點咁廢 等緊俾你一擊擊破

睇唔到
因為佢當年撐過 而家更加要狙擊佢
其他擺明奶共既唔搞

而家啲人要張敬軒戴豬嘴上前線打黑警先得
我係軒仔真係早知當年唔撐好過撐 撐班咁既反骨仔

Joey好似勁耐無入選最喜愛歌手

咁達哥呢

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

係有班反達撚日反夜反咋嘛ig有出聲都要屌

其實我好認同佢講你哋嘅本質根本同中共冇分別，喺度無所不用其極去批鬥死哂啲人，而你哋分黃藍個界線又係從來都標準含糊，咩先係黃？咩先係藍？喺我眼中從來支持民主自由嘅一律都叫黃，而支持極權嘅一律係藍，咁樣去劃分嘅話我覺得你哋先係藍嗰批，講完

佢本身係支那人有乜好屌
你香港人唔支持香港先要屌

微博已經有人repost 好快道歉+del po

人地一家大細係大陸，仲可以點呀

去到#71 先有個正常人
兒登即係兒登

第一，張敬軒除咗2014出咗聲之後，佢今年有出過聲？邊度見到佢支持民主自由？如果你話佢有約在身，咁OK，達哥嗰啲都有約啦，咁點解又要批鬥佢？sm個sunny有遊行都俾要人批鬥？

第二，我冇批鬥過邊個，我都仲有聽陳奕迅，我只係覺得你班柒頭雙重標準，仲係到搵藉口好撚憨鳩，憑乜撚嘢張敬軒護撚埋旗，又冇出聲，啲人都仲可以係到搵埋啲濕鳩藉口？其他冇出聲又要俾人批鬥？

結論：聽歌我就唔會分黃藍，我都知陳奕迅奶共，我都係照聽。但係你班柒頭聽張敬軒咪聽lor，係要r個光環覺得自己剩係聽黃嘅歌手，搵埋啲濕鳩藉口，收撚皮啦。

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事 你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

成個po都話軒粉做乜反呢個反嗰個，雙重標準。你哋cap到圖係軒粉走去反呢班人先講啦。
幾時反過你哋個達哥呀。

年年都入五強 不過無拎獎姐

係啵，題外話，真心想知點解英皇會由杜汶澤同黃秋生咁樣但唔中斷合約？？

咪住先
連登已經係一個極權地方

係到反e神 反侵既人無一例外全部比人屌5毛 pr 分化

我想問有幾多人iPhone 留緊言
逼上絕路

咁你點睇達狗，達狗14年都有做呢啲

我反而想知點解冇人應我呢句

如果要向全香港公告自己黃先算黃

香港應該九成都計藍絲

黃衛兵係咪買唔到飛發脾氣

就嚟公墓猿要宣誓愛國，等睇有幾多連登仔公墓猿會辭職

你都on9
連登有人反sm就係張敬軒fans反？
而家咪又係大撚把人反張敬軒
咁我會唔會問你點解反張敬軒唔反sm啊？

😱

人哋冚家喺大陸 唔通發完聲俾人拉晒老豆老母？
冇睇新聞咩

Totally agree

我橕supper同hin
唔似啲精神分裂連登仔

push

Hins fans 希望佢睇到呢個po唔好唔開心
佢喺香港搵到錢 都為香港做咗好多嘢
又保育 又堅持唱/作好多廣東歌
亦幫助咗好多香港嘅音樂人 例如俾機會佢哋喺餐廳演出 同提供佢嘅錄音室
個人覺得佢心地好好

應該扮睇唔到

依照樓主邏輯
點解大家淨係反張敬軒？
點解sm一樣唔出聲唔洗反
連登仔精神分裂屌你老母

我講緊樓上班柒頭不斷係到話張敬軒點撚黃點撚黃
唔肯面對現實係護旗手啊憨鳩 九唔撚搭八

攞唔到證據咪直接屈你囉
人地啲fans惡撚過共產黨

軒仔除左音樂有實力，keep住出廣東歌，仲好努力推廣香港文化同保育，無佢我都唔知好多香港既歷史，同上一代既音樂同文化傳承。以佢家庭背景咁紅同本身又係廣州仔，無出面撐紅已經好好，起馬睇得出佢係真心愛香港先。其他英皇人比我感覺都係愛錢，得佢比我感覺係真係愛音樂同香港。

仲有技安琪
14年咁高調支持雨傘
19年笠水就畀人屌到七彩
真心要屌技安琪嘅點解唔可以屌埋張敬軒

因為無人周英皇？

屌緊班黃衛兵呀

唔知班人真心定假膠 區議會投票黃藍比例都只係6：4 仲未計港豬同埋腥港人 佢哋真係當正淨係黃絲先會睇show咩

想知幾時講

因為 kenny kwan

咩啫人地唱歌好聽嘛，我咪食番兩間黃店補數囉，仲樓點啊？分化？

內你老母咩
撐大陸仔撐撚到你傻？

屌你唔好收佢哋皮啦
龍門搬唔到㗎啦

呢個演唱會有暗示 你哋又話人哋唔係黃
張敬軒乜都冇做你哋又話人哋係

2014 謝安琪自己做老闆，而家喺 Juno 間奶支公司
Supper 簽咗周杰倫間公司打台灣市場，但周杰倫就奶共，supper 自然就講唔到心入面果句
張敬軒因為關智斌而入英皇，英皇連北韓都奶，仲落埋 order 叫所有歌手唔好出黃 po, 好自然心入面果句又唔講得

要講心入面果句，除非賠一大筆錢走

真 又係啲一知半解喺度亂屌

其實佢日日po 所謂好寡嘅早餐 我唔覺有咩好笑 我平凡都市人一個 朝早有時間食倒早餐都係飲杯野食個包或者一隻蕉咁 日日都all day breakfast咁咩 屌

因為佢係基佬 連登無野多 基佬最撚多

講藍邊夠行星同恆星個啲呀 ??

身邊班自稱黃既fd 個個爭住搶佢d 飛
跟住個個唉豬story 都post 哂相話好開心有得睇

好過以熱血革命歌起家嘅19 moment㗎啦

個演唱會仲要爆左幾個post

其實嬅嬸 鳩柏豪都係一樣，出咗聲之後俾人咬，焗住出下啲維穩post，大家都係當睇唔到，唔會覺得人哋係有苦衷，最好做屋都冇得住，衫都冇得著，窮到一窮二白先叫做真黃
暗地裏講或者唔直接講支持就踩得仲大力過藍絲

內你老母地

梗係啦又唔係佢哋老豆老母，關佢哋撚事咩

其實佢擺明係黃，但父母喺大陸住，佢係驚父母出事先做懦夫，點解要咁樣對同路人？

我都唔明有咩好反架喎其實
係反都反啲真藍架啦

達哥後尾走出黎還擊+屌人分化狗已經臭晒朵
相反張敬軒突登唔瞓教比人屌成晚

你自己睇下自己點樣用非此即彼咁嘅邏輯去屈張敬軒係藍先啦，講黃佢至少14年有出過哂聲，但講藍呢？佢講過啲咩係藍？知唔知咩先係藍呀？界線你都未分得清就唔好學人批鬥啦，我諗我哋fans會比你更熟悉張敬軒囉，你連深入搵佢嘅嘢去詳細了解都做唔到啦屌你老母，喺度講，人云亦云

內地又唔得on撚99

一早轉左聽李榮浩 華晨

唔講政治 高質太多

大您老母陸
真係on99 我夠膽講佢比好多香港人對香港更多付出
盲撚

笑死，仲要見撚到果班垃圾kol口講自己黃
轉個撚頭走去打卡

本來上年年頭打算叫fd幫我買定飛
但係一有社運就無打算再睇了

我幾撚時講過佢藍？我話佢微博出過護旗手po，你班柒頭fans就成日拎14年講乜柒乜柒咁，成撚日假定人定點點點，有人14年夠出去佔中，宜家做撚埋黑驚添啦。
我冇話過佢藍，亦都唔知佢係咪暗黃，亦冇興趣知。
係覺得你班傻閪剩係識用6年前嘅事假定佢黃，好撚憨鳩，我對張敬軒完全冇任何意見，亦冇批鬥過邊個，係覺得佢班傻閪fans憨鳩，啫係你呢啲柒頭，剩係識講以前點點點。
我係屌緊你呢啲傻閪啊，人云亦云 ，憨撚鳩。

唔聽好耐,呢度啲人好叻自己呃自己

因為個矛盾位大到佢哋唔識答

問下佢哋老細係黃定藍，有冇奶共同大陸做生意？定仲未畢業嘢都未出嚟做？

屌緊你講內地啊戇鳩仔
佢唔撚係大陸人咩？ 邊忽有講錯

佢啲早餐post唔係post出嚟去當一個comedy 咁去搞笑，而係令一啲生活上有不如意唔開心嘅人睇完可以會心微笑放鬆返，如果你覺得唔好笑其實係正常，因為唔係俾你睇

佢唱歌喺香港係數一數二好聽 就係咁簡單
就算你唔想承認都要接受呢個事實

有無人記得 我是歌手點解佢比人ban 左

留名等睇世界大戰

就係微笑放鬆呢part 都冇 大把人食個早餐都咁寡 佢有錢人覺得姐姐整隻蕉整隻蛋好奇葩好寡又話啲pancake乾又剩 我知佢可能誇大下搏人睇完笑 但大佬佢已經好幸福 普通香港人真係朝朝食佢所謂覺得寡嘅早餐 真心睇完都唔會會心微笑 心諗朝早食完嘅野去到佢眼前就覺得好好笑 真心笑唔出可能真係唔啱我呢啲窮香港人睇

係又點唔係又點
點都有貢獻過你啦
有乜撚野分別都唔撚知你拎人老母出黎做乜鳩呀你老母
大陸又難聽啲咩 咪又係共地

嘩原來依家講內地都唔唔屌得㗎？
呢個連登啊 咁撚鍾意內地返鄉土啦

支持香港樂壇

希望佢有自己公司會自由啲
英皇收皮啦

屌囉你老母
你又唔比人屌返你㗎
呢到連登呀小學雞
笑撚死我我應你都好小學雞

Agger，完全唔覺得好笑，有嘢食仲嫌三嫌四。仲有佢post早餐都唔講下演唱會啲嘢，一年後鬼有人記得你個show咩，淨係識賣飛，換飛退錢提都冇提過

其實唔洗咁認真喎
放鬆啦香港人

同你啲on9講嘢真係嘥氣
呢度屌足咁多年內地呢個詞 屌下老母就發晒癲咁
仲喺度話人小學雞
返去做功課啦

笑點呢啲野
明就會笑 唔明就解釋完都冇引
唔緊要啦 唔識笑咪唔好睇
總係有識欣賞嘅人嘅

唔講家人自己 佢有成個團隊要養
解約分分鐘賠幾百萬
大把中資政府工手足黎 叫佢地罷工都唔撚肯啦
更加唔洗講辭職

btw 佢宣布左下年會離開英皇 自己搞唱片公司
滿足未

咁又點 我中意屌返你咪屌返你

佢廣州出世

有野食仲嫌3 嫌4真係講得好啱 我覺得朝早有啖粥食真係好幸福同埋記得佢好似話啲腐乳爛溶溶 想講我覺得飯撈腐乳已經好好味 係佢有錢人食唔慣先笑 定真心想睇倒嘅人輕鬆一笑？ 我分唔清 我完全唔覺食呢d 野有咩咁好笑

冇人記得都sold out 千嬋上埋tvb個show都仲係得一場剩返少量

唔至幾百啦

唔係離開

我都係窮香港人喎，但我冇好似你咁諗，可能你覺得佢有錢食乜都得，叫工人姐姐煮乜都得，甚至依個姐姐唔啱隨時可以換過另一個，但家家有本難念的經，佢付出同承受嘅至少一定多過我好多先，佢依啲早餐都係佢依個演唱會背後付出嘅其中一個辛酸，我自問做唔到佢做嘅嘢，心靈亦一定承受唔到四方八面對自己嘅輿論同批評。可能咁樣我發唔到達。同埋佢份人亦都因為重情重義，唔會咁易換走依個姐姐。

有冇聽過羊群心理，黃子華都有講啦
得一隻羊，果啲叫服務呀

暗黃

屈佢黃先有理由聽佢d歌

真心好少 身邊人都覺得好笑 keep住睇佢posts 你唔覺得好笑 係因為你唔係其他人 唔知其他人嘅生活可以幾tough 可以因為呢啲細微位令自己有一刻舒解嘅感覺

supper612都有去遊行
hins做咗啲咩？

「一年後鬼有人記得」
大佬啊 你自己唔聽啫 唔好覺得冇人聽啦
佢大把show令人印象深刻

總覺得話唔好笑同話佢嫌三嫌四嘅人都係嗰啲享樂主義好重但心裡面妒忌佢有錢，覺得佢唔識珍惜依種物質生活嘅人嚟

佢話請呢個姐姐因為佢喺台灣做過 所以識國語
以後阿爸阿媽過嚟就唔洗識英文都溝通到

邊度講佢離開英皇？我google 唔到

鋪路
唔可能即刻斬纜啦 始終英皇係娛樂圈太大影響力
你即刻斬纜姐係反面咁濟 等於被封殺

明明達哥仲慘

我幫手反可以嗎？

Ching我冇話冇人聽喎但我冇可能呢一年日日google張敬軒演唱會補飛㗎嘛？個show佢㗎，佢換飛換到10月30號，得一個禮拜，你睇下佢有冇提過人要演唱會重開大家可以去換飛？

換飛換到11月25號喎
佢story有repost個公告㗎 你冇睇嘅佢出post都係會睇唔到

冇講離唔離開，佢演唱會講話下個月會宣布成立佢自己嘅唱片品牌，做自己嘅音樂

笑咗，呢個係英皇發現好多人唔知先再咁處理
之後係要填表㗎，份表寫到明去到10月30截止，而佢去公開發售嗰日先開始喺ig 提佢個show

睇嚟係你跟得唔貼喎

張軒

我覺得好好笑喎
一開始笑到停唔到

利申：每日早餐都寡過佢

嘩享樂主義重都講得出 我話我食佢所謂覺得寡嗰d 早餐已經好知足 佢笑一啲覺得正常嘅食物 所以我覺得唔好笑 我妒咩忌佢有錢？？？？？？

又鬥黃
張敬軒有鋪IG撐反送中
微博嗰啲po係佢英皇經紀人出

其實佢都有出過一個英皇教換飛嘅ig story，唔好話冇，張飛蛋記嘅，佢哋網頁同ig已經交代晒，你淨係單靠張敬軒ig一個消息渠道去接收依啲咁重要嘅信息？大佬依啲你啲錢嚟㗎喎，你自己唔關心反而咬人哋唔餵埋俾你食？

我覺得啫，講錯嘅唔好意思囉，正如你睇佢post都覺得佢嫌三嫌四一樣，但我唔覺得佢係嫌三嫌四

仲有就係鬥黃呢樣野先最重要

唔好意思係跟得太貼
完全冇你嘅煩惱所以都唔係好記得
咁最後佢又唔係食咗你錢唔比你睇
唔明要嘈乜
佢story一定有repost 換飛公告

話佢冇責任心姐，佢換飛post都好多人屌，你覺得冇問題咪得囉

人地頂級歌星又同普通人比

佢應該係愛國但支持爭取民主

個重點係工人姐姐 唔係份早餐
普通人包一件蕉一條有咩所謂
但係佢請個工人姐姐返嚟 日日煮啲咁嘅嘢喎
正常人請工人都唔會expect佢日日煮白粥比你啦

收皮啦 張敬軒 偽藍偽紅
習大大手都無握過算咩紅底
又無去文藝晚會
微博又無出護旗post
仲話官二代喎
底褲紅牙?

真係覺得錯嘅唔係佢，係英皇 安排換飛退飛所有野都係英皇
佢都repost咗冇人睇佢都冇計
真係唔覺有問題

2020年啦
大把狗2014年夠係黃絲啦
而家比雨革個時情況更壞
點解以前咁講而家唔敢？

咁佢就三口六面同個姐姐講清楚啦，喺ig 單單打打

都話蛋記出哂post。。佢唔出其實冇問題㗎喎，咁都可以俾你話冇責任心佢係歌手，佢嘅責任就係唱好個show佢就係咁簡單，換飛依啲admin嘢關佢撚事

大陸人都知道 仲去hins ig度鬧佢唔理大陸fans
連大陸人都收到風條友佢自己唔知真係應該反省自己

重點，你試下幾千蚊請個工人返嚟整啲好似監躉餐咁款嘅嘢俾你食，再洗爛埋你幾千蚊件嘅名牌衫，我諗普通人應該會屌撚柒咗個遮遮好耐，再唔係就投訴，炒，唔會再同你喺度講笑，俾佢繼續喺度做

某餐廳有幫過手
台前可能做得唔夠 但唔係個個都要鬥黃嘅

而家講緊其他人都係咁做 冇撐警冇撐政府 有啲就算出咗聲都俾人批鬥 點解佢哋就要俾人屌 呢條友就冇人屌 我諗樓主都係提出緊班垃圾雙重標準嘅問題

好撚煩呀兒登仔，隔一排又抽幾個人出黎批鬥

其實都係針對佢背後間公司英皇娛樂姐

巴打我知你講咩
好像話佢當時係仲要係到
算啦
開得呢啲po批鬥post 既 三毛 pr 或者真心鳩居多
要鬥到冇晒人企自己果邊先開心

話班盲粉叫到呢句好似見到精神救命稻草咁

紛紛正皮呢個留言自我安慰

有咩好屌
唔去集火狙擊陳小春 譚狗 呀叻果d
狙擊個14年出過聲撐學生既
會唔會好笑左少少

兒登仔hang 撚晒機唔識回啦
課金杜汶澤睇佢個騷，都係比錢英皇賺喎，又唔屌佢既？

好撚on9 ..
Tvb藝人都係有約在身
我地要可憐下佢地

不嬲都係咁講 係就一律暗黃/曾經黃過嘅都唔好屌 但而家更好笑嘅係雙重標準 呢頭屌呢個唔出聲點點點 嗰頭就開心睇演唱會

咁要睇下其他人做過啲咩嚟啦，好似楊千嬅咁，真係講到明係護旗嘅，仲點兜？張敬軒係冇護旗，點解佢要俾人屌？我支持佢唔係因為佢有幾黃，而係佢人好，唱歌好聽，佢deserved 我嘅支持，就係咁簡單

達哥 supper Kay 一樣乜都冇做 有啲更有表態都要俾人屌 點計 點解佢哋又要俾人屌

我幫你數啦
達哥:唱歌好聽過張敬軒
Supper:612有遊行
kay:佢老公個細佬係狗

達哥死得好慘

記得佢呢啲post
佢屋企人仲係廣州，自己又簽緊英皇
仲可以點

仲要比錢果下先衰

張敬軒 vs 手joke

咁你問返屌佢哋嘅人啦
利申 我冇屌過，唔好成日屈屌佢哋嘅係張敬軒fans
依家你睇下依個pist有幾多正皮，就知好多人反佢啦

其實都幾多餘 現實少少
每個人喺個社會 生存喺世界都要同唔同parties角力
有時候自己身份問題 走唔到上最前
人地做左d咩你係咪知道曬先

而家搞到要個個無產階級上到最前沖先有資格出黎撈咁
就算真係有無產階級上到最前 咁樣無限鬥黃 到時咪又分裂 私怨內鬥撚都係收皮算啦

我都決定要投身香港警察打暴徒，第二日食黃店當補數

連登仔：要上前線打黑警既明星先係黃

有幾多個會企硬呀

佢出道到而家拍過咩唱過咩歌都唔知
我應該點反佢好

無直播咪又屈鍵盤戰士

呢個世界總有聖人，但無必要用聖人既標準去度其他人，講到尾大家都係普通人
如果真係覺得佢暗黃既，既然佢係無發過聲，亦無必要幫佢講咩好說話，繼唔繼續支持就見仁見智，我自己就肯定唔會啦
如果覺得佢係藍既，佢亦的確無講過咩撐警黑暴言論，藍過佢要狙擊既藝人講真仲有大把，無必要特登幫佢曲線宣傳

佢條仔KENNY係上面搵銀
你話佢會唔會退佢條仔間公司

期望落差問題，supper成日唱咩革命到終老d歌又懶係熱血咁
結果真係革命個時就縮埋入老母個西到，好難唔令人失望
而且rock既精神本身就係反叛，d人自然有咁既期望
但容許我客觀d為佢講句說話，大家都唔係聖人，或者佢地唔係手足，但至少唔係敵人先，我以前有段時期對佢都好失望，點會唔明大家既感受，但諗深一層既然唔係敵人，又有必要花咁多心機時間去狙擊佢咩?唔鍾意既冷待佢就算，花d心機去支持黃既藝人仲好

人瑞都出過rip 算唔算暗黃

再聽埋首缺

唱功係勁，live都好好
不過真係好憎嗰種女人唱腔
人gay就算
唱歌都成陣gay味
啲女仔好鍾意聽

分化撚鬥黃撚算罷啦你地好撚悶呀
用多啲個閪腦啦依家咁鬥法唔work架啦傻閪

因為你冇課金俾連仔囉問問問

條友同張繼聰係親戚
CC台一早落左order
黑警就要死全家

咩叫女人唱腔同點樣唱歌成陣gay味？把聲？我唔覺喎，黃耀明關智斌依啲聲先叫成陣gay味，不過so what？我覺得唔係一個問題喎，佢gay唔gay關你咩事？我好欣賞佢做返自己，好過啲人明明係gay又要扮man

其實有 email 㗎喎，好難唔知

14年孖黃秋生唱問誰未發聲
黃到上埋我歌唱一集都俾人cut
仲要本身唔係香港人
你班友仲可以要求啲咩

2014 講完真話咪成個英皇 d 歌手都比人 ban 晒，2019 英皇直接落 order 禁黃 po 囉，當出一個 po 唔係影響自己一個，而係誅連成間公司就唔係咁簡單

因為 supper 上年 5 月先簽咗周杰倫間公司打台灣市場，周杰倫就奶支，如果佢哋冇簽周杰倫，應該可以講心入面既睇法

其實我好認同唔洗反張敬軒
但照咁講嘅話 點解又咁多人反達哥

因為佢主動舔

因為張敬軒係賺緊藍錢養黃圈

名

照你咁講，謝安琪SM都有經理人公司，你估得英皇受壓力？
咁點解前者就屌得後者就唔屌得？
謝安琪唔出聲= 偽黃
張敬軒weibo出po話賀國慶= 唔關佢事，公司問題

利申 唔係反軒 你睇張敬軒冇問題 各有各睇
但係雙重標準就有問題囉

唔好扮做過忠粉啦

我上面講咗，kay 而家 juno 間公司係奶支，supper 而家簽咗奶支周杰倫間公司，2014 佢地仲係老闆，當然可以有果句講果句，自從 2014 張敬軒講完真話，成間英皇上身，唔係影響自己一個人，如果係影響自己一個人既，我相信以上全部都一定會講心入面既說話

想知北韓係講緊咩事

當時英皇旗下新報入面有英皇既廣告支持北韓政府定北韓版人大之類既廣告

其實佢到依家都仲公開啲相出黎，都已經表明佢既內心心聲係同2014年嘅佢一樣。

班兒登仔總之唔係黃到出曬臉既都要反
記得軒仔被post 微博果日
佢本人係IG覆到手軟 有少少腦都睇得出佢唔係自願
就算唔係佢fans一睇佢回覆都知佢身不由己
有幾多個話反軒仔真係佢fans

睇下班兒登仔點名撐既黃絲歌手 莊正果啲
啲歌views數低撚到
咪最多係佢fb ig 講句加油 之後班歌手等乞食啦

靠你班得把口嘅垃圾黃絲點搵食啊

總之見到eason 軒仔收皮班兒登仔就最開心

日撚日食個早餐都post一大輪 有人幫你整埋已經好好啦

好撚好笑
擺到明個post係笑鳩班友N重標準啦
唔鐘意就話藍 鐘意就黃

理得你地插
總之佢係黃
就算唔係黃 佢演技好到我信左
你覺得係人地係藍咪繼續反

有人開post未: 點解冇人反陳奕迅

佢黎緊係咪開戲唱片公司？
離開英皇？

請相信愛力量～

呢個死基佬都睇佢唔順眼好耐
黃邊到黃，個菊花系黃

所以香港人爭取咩都唔會成功，連cctvb同英皇呢啲垃圾都可以食住你

小粉紅, 深黃, 左膠, 邪教教徒本質上根本無任何區別
雞毛蒜皮既小事都想批鬥他人, 強迫他人完全跟隨佢地既思想/價值觀

張敬軒在2014年個唱場刊內寫上「人們的自由慢慢被束縛」及「伸張的正義突然被抹黑」等字句。（網上圖片／明報製圖）

張敬軒（軒仔）在微博轉發「央視新聞」「#祖國萬歲#，祝你生日快樂！」的帖子，並以簡體字留言「祝福祖國生日快樂🎂」，結果惹來大批網民到他個人Ig帳號留言狠批，雙方掀起罵戰。

當中軒仔向網民回覆，他的「腦」已經寫在2014年的演唱會場刊內。翻查資料顯示，軒仔在內文的確有肯定的回應：「我問自己，在這樣的一個時代，到底，我要做一個怎樣的演唱會？當舊街被無情拆去、青翠田園長出高樓和大橋；人們的自由慢慢被束縛、社會文明漸漸被侵蝕；尊重眼看著就要被歧視取代、伸張的正義突然被抹黑、公義霎眼蕩然無存；我們口中發出的吶喊變為無聲、心中的那些禱告久久得不到聆聽……面對這些，到底我應該做些什麼？我又可以做些什麼？我想，我要創作一個演出、一個有時代印記的演出。」

佢微博唔係自己經營咖啦

19 moment唔去大陸唱歌都要陪錢架

柏豪 鄭俊泓 胡鴻鈞 唔唱香港再出發首歌唔去大陸唱歌都要陪錢架

快撚啲幫佢地平反啦蛋記fans

我記得佢612好似有出張頭痛相
不過是但啦
應該會俾連兵嘈我人地真係頭痛
對我黎講612有份出全黑/暗示果啲一律唔當藍

hins女人唱腔

dunno 反 what

依家好明顯就一步步收緊

14年國教比你出黎行，玩佔領

19年反送中行都唔比行，清場

20年國安法，行動或者發聲已經可以入罪

2014 笑撚死人咩 劉德華當年都屌黑警放tg啦 不如拎返成龍肥媽89民運黎講

2019年6月
周柏豪

楊千嬅

謝安琪

19 moment

上面呢班人 2019年有對運動表態 最後俾人屌到反皮 你班蛋記打手幾時幫人平反？

得啦得啦 唔表態咁又點
事實就係鍾意佢既唔會因為佢唔表態而反佢
你地班本身反佢既想綁架人表態

推，死得好無辜

推

HOCC同杜文澤咁黃都係俾連登仔屌
點解要黃

利申 我覺得唔表態係無問題
係睇唔過睇某班打手嚴人寬己
人地唔表態就話人係藍
自己偶像慶祝埋祖國生日就係公司安排

連登仔:我鍾意就係黃，我唔鍾意就係藍

講真唔洗睇連登睇得咁重，要知道連登乜人都有，藍嘅有，揸白卡嘅有，更多嘅係搞分化，出咗連登夠大把人撐只能怪張敬軒多fans

有人反呀。連登仔囉。

呢個先要pin

喺演唱會仲係咁宣傳佢啲dancers
而啲dancers仲有音樂人好多都係獨立嘅
佢都話: 如果啲大老闆聽到 請比多啲機會佢地

其實要批鬥 咁唔講陳奕迅???
起碼抖音 唔見軒仔有玩

張敬軒 不了

唔知呢度有幾多人響中資公司返緊工呢？

屌你，唔準講得咁白

#如果可磊落做人你會更吸引

楊千嬅都係打份工姐 你做咩屌佢

我睇第二場都聽到佢講！

連登仔唔反gay佬

其實反呢班人好多都唔係軒hins，明明就係黃衛兵自己反，之後又話人點解唔反hins 利申，明眼人都知pakho係被公司迫la，之前連燈仔即刻反晒枱，講真自己咪又衝住做公務員打中資工

前廣州之光
現廣州之恥
支持軒仔

黃衛兵： 我唔知 睇唔到

濕爬就屌
張敬軒就睇

唔係鬥黃 係屌柒你班友雙重標準

黃店業主咪又係藍到發黑
只不過有人借機發大財先至冇人講姐

係你地黃衛兵自己assume 軒仔fans反其他人

一直相信係合約同家人（喺鄰國）關係佢先做呢個決定

杯英皇唔杯張敬軒

利申 退咗飛

其實真係一開頭就表態係藍仲撚好又冇人屌又搵到水
軒仔咁撐本土文化反而仲要俾你班撚樣黃衞兵鬥黃

Double standard

依家啲藍屍張敬軒fans好惡架
叫佢地唔好幫襯藍店即刻發癲

啲蛋記打手多到

仲要養成住班香港音樂人
容祖兒疫情都上去賺人仔

其實佢地個人表態唔需要太care
但條友公司藍到仆街
買演唱會飛咪即係幫襯藍店
嗰班送錢俾藍店嘅傻仔就扮睇唔到

Exact7ly

屌你老母
講緊佢公司係藍店
叫你地班傻仔唔好幫襯藍店呀

發覺呢個post一講英皇係藍店
班pr就會spin去話張敬軒暗黃
佢黃唔黃關我撚事
美心黨鐵前線好黃 所以去幫襯

送成千蚊俾藍店

賠佢老母?

睇下連登就知
勁多pr

最ON9係你
要反都反班藍啦
反班出過聲既做乜9

佢大陸屋企人比人搞 唔收聲可以點

鬥黃樓主 好撚煩呀你

又係你隻pr五毛狗
連個名都改做英皇張個演唱會名就知咩事啦

PIN你老母咩睇吓其他人講既野先啦

人地叫你唔好幫襯藍店都係鬥黃？
你平時食開美心？

總有堆ON9友比人帶風向
人屌佢又屌
加埋一班波台狗5毛

一係自己GOOGLE一係睇留言
咪撚7啦

係因為你盲 唔係你睇唔明
自己睇吓呢個POST D 留言先啦
樓主好撚垃圾咁都PIN

收皮啦咁既空ACC
重要7百幾個LIKE係唔係ON9呀屌
有冇咁多PR5毛ON9仔

用吓腦先講啦

你盲呀
張敬軒個concert係英皇搞架
睇到未呀？

PR叫人唔好幫襯藍店？
你傻撚咗呀？

起你底 得一個POST
重夠膽話人懦夫

睇你條撚樣唔好話遊行
連TWITTER CCTVB乜柒都冇做

軒仔14年果陣真係好黃...就連去頒獎禮個造型都係扮比警曱打既傷者
但今年...唔知佢係被滅聲定染藍了

我不嬲反軒狗
咁撚串

唔睇cctvb
但係俾錢英皇睇張敬軒
收皮啦pr狗

因為無人想理佢

要批鬥都唔係批鬥佢先啦
連登仔真係好得意 有一大班藍到黑既偽人唔去搞
走去搞D曾經高調發聲,依一刻仲有機會係黃既藝人

你有冇睇TOPIC?
佢話要反張敬軒 唔係反英皇
佢係對人唔係對公司

大陸狗

垃圾得過你個回覆

「英皇人一名 英皇藍到發黑
容祖兒不了 點解冇人張敬軒 不了」

#1已經咁寫
驗眼啦pr

咁我想問喇
你有冇買樓?買樓你又幫邊間AGENT呀?中原呀?
咁黃店喺新鴻基商場開鋪咁點???係咪要批鬥埋間黃店?
你比錢皇店之後咪又係交租益藍店?益新"紅"基??
你明唔撚明呀

去得睇都係大劣仔

啲人擺明只係本身唔中意條友

你下一個留言一定係問人有冇飲東江水

我中意，吹咩

喔

唔理啦
藍店咁又點喎

你話PR咪PR囉
真係ON99 自己起吓我底啦撚頭

因為冇人屌啊
以後見到張敬軒就屌一次

所以你聞唔到陣味好似對家手段咩

咁黃店喺新鴻基商場開鋪咁點???係咪要批鬥埋間黃店?
你比錢皇店之後咪又係交租益藍店?益新"紅"基??

唔好SPIN啦
你答我咁點先啦

喂你唔用wts ig fb未 佢地都奶共喎
有冇用iphone啊仲有
有冇喺中資/藍公司返工啊
有冇買過中國製造既野食同衫啊

美心啲員工都好黃
所以你去食美心呀？

On9 仔先中意係連登表態，話自己做過咩

條友on9架唔洗理
擺明本身反張敬軒 根本唔關事

咁你依家係咪叫人幫襯英皇呀pr狗？

咁而家廣東歌冇其他選擇？
一定要聽張敬軒？
方皓玟周國腎有表過態個啲我一定排前過軒仔囉

DIU你真係唔撚用腦
你去唔去食美心都會出糧比員工啦
你真係冇腦

事實 乜你覺得佢仲有用微博？ 自從2014被小粉紅屌到痴線

追晒成個post即刻明晒點解啲藝人選擇唔出聲

張敬軒容祖兒既post真係重災區

個個double standard

你唔幫襯美心
美心邊有糧出呀on9

個低能仔睇唔到
全兒登最黃既反軒者

一睇就知咩事啦
勁多pr叫人幫襯英皇

WHY NOT ALL??
有先後可以 但你睇班留言
直頭想佢死咁
藍果堆又唔撚見佢屌到仆街
咁撚鍾意批批批 真係CLS

咁佢執撚咗之後開間黃店 去做STAFF囉
咪撚ON9啦

句野得啖笑
成日都內鬥

唔夠人講就pr五毛狗

唔聽張敬軒同陳奕迅呢2個既歌
我諗係我地自己損失
廣東樂壇唯一講得上係藝術既真正歌手

周國賢啲歌都好正 可惜唱功完全上唔到神枱

上面先有軒fans屌supper moment同Kay
真係唔覺有咩分別
大家都係無奈唔敢表態姐

點解你啊媽要生你

或者咁講

根本唔係屌緊軒仔
但有班連登仔屌完達哥謝安琪sm
轉個頭又覺得軒仔唔表態冇問題

自己中意就幫人搵哂借口
唔見你地幫上面班人平反？

其實就算係 我都唔知有咩問題
人地本身就廣州長大 係中國人有咩問題？ 人地唔撐暴政唔愛黨 支持民主自由咪得囉 大把土生土長香港人仲藍過啲新移民啦

想講有次緊急法果晚我發夢見到幾個鄉音大媽暴徒搬磚

講無謂野就咪覆我 我講左句重點但你哋完全避開左

而且一睇就知唔係佢出 公司同大家出

係咪倒轉
根本係同一班人屌
只係佢哋各自嘅fans出聲反擊咋

理得佢暗唔暗
睇演唱會係比緊英皇賺錢
幫襯藍店

佢哋剩係識屌老母

笑死
Sm 達哥kay比人屌左幾耐啊
軒仔仲有大把死忠護航
屌sm個po成幾千正評

唔係鬥黃，只係見到你地雙重標準覺得好肉酸

其實係同一班黃衛兵帶頭逐個藝人屌

所以依家咪叫人唔好幫襯英皇囉

依家唔係都係成千正評咩 目的達到未？滿意返未？

你叫班公墓員辭晒職先講啦

如果你講崇優
咁撚伯夠有人話唱歌好聽
藍店都有好多人話好食

開10個張敬軒post做乜，唔好咁無聊啦，楊千嬅又係咁
其實你地間接幫緊佢宣傳演唱會
唔想人睇佢就咪出post幫佢宣傳啦

利申 無批鬥過任何藝人

真係真膠嚟喎

根本依家啲人都唔係理性討論 一句點解你阿媽生你以為自己好型

好多朋友去睇又po story
平時又好黃

根本開post嗰個先係英皇PR

你班賤種叫人幫襯藍店
仲有咩好討論？

收皮啦你 個個post 屌完又話唔係反軒 唔係鬥黃 你仲肉酸過雙重標準

你又知人地就係屌達哥屌kay既人

你中意分化自己慢慢分 on9

你咪一樣係賤種毫無意義毫無根據就人身攻擊 果然係黃衞兵

長期有人幫英皇藝人洗底

睇下楊千嬅同容祖兒既待遇知幾誇張

講做奶共野 容祖兒多好多 區選幫建制拉票 講明愛國愛港 結果班打手帶風向話只係俾公司迫 係暗黃

同樣楊千嬅都係跪咗 但唔好忘記佢初頭夠膽rip梁烈士

講藍 點都雞容有問題啲啦掛
但結果依家屌楊千嬅仲屌得勁過容祖兒
你話無打手我真係唔信

你咁叫駁咗喇？
你叫人幫襯英皇喎

佢哋最鍾意踩自己旗下藝人然後拎talking point 然後有人討論拎noise 唔知樓主係咪PR呢

好想知做到hocc咁 冇埋事業前途
連登仔有冇幫襯過hall1c shop呢？
又或者 班連登仔身邊同事老細如果係藍嘅 又會唔會寧願冇左份工 都要衝出黎屌柒佢地呢

但你地係屌緊張敬軒 唔係屌英皇

英皇pr叫人唔好幫襯英皇

咁你開返個屌joey 為千嬋平反嘅post咪得囉支持你㗎

睇#1啦

「英皇人一名 英皇藍到發黑
容祖兒不了 點解冇人張敬軒 不了」

自己其實做唔到 卻要求一個同你無親嘅歌手做到 真正夠關心夠前嘅人 唔會係到開埋啲咁嘅post

Sm 達哥kay比人屌左幾耐啊
軒仔仲有大把死忠護航
屌sm個po成幾千正評

????
即係應該全部都要批鬥啦???

我一路都覺得你講果幾個都唔應該批佢地
係班弱智黃衛兵 專批自己人

#412

條友幫軒仔講好說話
結果原來自己開過post屌楊千嬅跪低

我點屌？問下點解2014年點講而家唔敢都唔得？

Between，要係自己人先可以分化

笑死

屌 盲反達哥個排又唔見你地咁講

冇人答到

一係全部批鬥
一係全部都冇問題
就係咁簡單

佢為咗搵錢，直頭紅添啦

屌你老母收皮啦

你確定雙重標準嘅係少數？

兒登仔不嬲雙重標準

柒頭樓主幾時回應吓？ 你咁撚黃 記住你打緊飛機用果包Tempo都係藍㗎 你去7仔都係幫襯藍店

發覺一講英皇
班pr就會spin去張敬軒暗黃

因為駁唔到嘛

同聲同氣

咪係 hocc本身隨時可以做到一線歌手
而家搞到咁

咁張敬軒走咗咪唔幫襯囉

same 鏟曬英皇人d歌

一毫子都唔好俾英皇賺

我唔理佢地係咪雙重先
咁你係咪覺得應該反張敬軒先?
見你個個comment都係推文

乜撚野
根本全部批鬥就on9
批乜q

佢得一個post就等如無做野
啫係每次出去打完要上黎開post匯報？
弱撚智
睇你咪睇囉仲咁撚多藉口

我冇反
但我都唔會聽張敬軒囉
反正有其他更黃嘅歌手值得我支持

咁如果有人可以hold到個standard全部都屌
超碼我覺得佢邏輯係consistent 先
但係如果兩個人衰同一樣野
而因為其中一個係自己偶像就覺得冇問題
咁就係雙重標準

黃衛兵全部盲咗？

楊千嬅sm我都冇屌咁我可以聽軒仔未

其實開得多post先似五毛
五毛嘅工作就係開post

一開頭仲係fans果阵 好撚憎英皇sell family sell warm 宜家憎埋英皇80後呢批藝人

咁我冇野講
請你繼續聽

呢啲咪係我睇唔過眼屌緊嘅人囉

即係支持鬥黃啦? 佢自己SET到條STANDARD勁高 就代表佢批得合理???
一樣野啱唔啱 係睇佢CON唔CONSISTENT?
唔係黃到好似黃秋生GPHONE 都要批鬥???

問心個句
如果自己份工唔表態冇事
表態就一世冇得升 即炒 成行都唔會再請你
自己仲係咪可以大大聲批鬥人地唔出聲
到時人地仕途全廢
一句 手足 就完
真係多謝哂

笑死 咩都鬥一餐，以為自己食下黃店就好巴閉。咪又一大堆人狗衝做政府工，中資，even港資 外資大多數都奶la，又唔你地辭職，double standard 係你地多d wo

打稻草人喎ching
我講緊嘅全部係指全部唔表態嘅藝人
表左態嘅我實撐

人地講明因為疫情個個都唔太開心
所以po啲小確幸 甚至小不幸令大家開心下
你唔鍾意睇 但係可能有人睇完真係開心啲呢
咁小事都要屌

算把la，咩都要屌一餐，世界圍住佢地轉咩。
美國選總統又係，連登仔開po叫美國人聽住，唔笑狗都吠，利申支持trump。

咁你覺得佢有冇表過態?

就係因為佢住緊月租二十萬既屋
早餐仲衰過我先好笑

得個UP字
起完我底你比D證據我係5毛PR先啦好唔好呀

由得佢哋啦
聽歌聽良知咋嘛
就算單春真係藍
佢起碼唔會因為政治立場去決定自己用咩人做班底先
軒喺演唱會幫緊廣東話歌講說話
不過佢哋識條閪咩
平時碟都唔買多隻
一到有咩事就衝出嚟批鬥香港樂壇

佢冇返大陸工作㗎喎 點樣為左揾錢紅？講嘢有啲sense好無

大佬 個post寫張敬軒 唔講佢講咩？你咪自己開個post 叫仆街英皇 叫人討論 咪唔講張敬軒囉

次次講佢大陸冇job
成班盲毛即刻hang機
十足阿叻咁

個title就講張敬軒
Suppose係要討論張敬軒㗎嘛
但係而家又話人spin去張敬軒度
咁其實你知唔知自己想人討論啲乜
精神分裂症黃絲講撚曬

佢哋冇病就唔會亂咁搵人屌啦

你咪話我雙重標準囉
人地公關做得好, 識派膠有實力

林家謙，eason有無人反？
香港樂壇已經細仲反黎反去最後咪又係得返k-pop, 歐美歌囉

達哥不嬲唔睇佢
supper唔係唔撐但新歌唔吸引, no show左成年
我撐band都揀kolor同RB撐啦(每道微少個MV)
楊千華更加唔洗講, 不嬲覺得唔吸引理得佢紅藍黃

演唱會時間先黎開post唔係5毛分化係咩？ 我真係唔知啦

咁撚有原則就掉撚晒你手上既apple products, quit撚左你份中資工

咁你用緊食緊嘅野都係大陸工廠出黎，不如唔好食。
根本就有好多灰色地帶，再者，張敬軒都決定下年退出英皇，仲想人點？

手joke

因為無人識

槍打出頭鳥

佢譴責左佢個黑警親戚張繼安未？

其實有時覺香港有你呢一種人真係幾可悲
成日都有人話香港係一個人均智商高既城市。睇你既邏輯推理能力，應該將香港拉低左唔少

見到有啲咁既同路人，真係好可悲

就算hocc都一樣有人屌
對付極權竟然唔係靠拉攏 而係靠批鬥疑似同路人

你都真係出嚟搞笑我幾時有詆毀佢本人

Cctvb 高海寧老公

兒登仔真心on9
以為自己講就係真理
但係完全唔知遊戲係點玩

其實我都唔明
點解係都要人講到白一白
好似政府逼公務員宣誓咁樣
唔係個個人都可以承受同樣嘅機會成本
就好似李嘉誠冇咗一間公司
Is okay佢負擔到
但要一個普通人負擔失去一間公司
佢就破產
我諗呢到都有出咗黎社會做野嘅人啦
點解可以睇野睇得咁簡單
你係有心嘅，自己創立一間有權有勢嘅娛樂公司
比藝人無後顧之憂去出聲
如果到時都係唔表態嘅，你咪繼續反囉
佢地已經盡佢地可能出聲了
唔好咁harsh啦

做咩要扮雖然我唔知點樣證明俾你睇。但係咪曾經做過忠粉就唔可以對佢失望？

咁你都唔係好忠啫 咁都唔明白佢對佢咁harsh

佢個樣同身材都好吸引簡直係我夢寐以求嘅type
btw 成日比朋友話眼光差

同樣道理 但係又要求啲藝人要出post匯報

方皓玟唔係寰亞㗎咩？林建岳奶共㗎喎，你哋又雙重標準喇，支持喺藍公司入面嘅黃歌手聽張敬軒有咩問題？聽完張敬軒唔聽得方皓玟周國賢？

兒登仔對自己最寬容 對藝人最嚴厲

弱智
宜家講緊佢係藍
唔係佢係黃我就要佢日日開post?
佢黃都唔係呀On9仔

成個title話點解冇人反張敬軒喎，好明顯針對佢個人喎，你睇下上面佢哋一開頭覆嘅嘢先啦，仲可以話唔係屌緊佢？啫係佢哋嘅目的其實唔係想啲人劃一返個標準，唔好屌達哥同謝安琪同sm, 而係要屌返張敬軒囉，根本佢哋目的係想佢死

點解咁都開得成？

違反限聚令喎

我估唔會有人應到你呢句

關咩事。。。。。
呢個係我做人界線姐有咁多年青人，冒着被告暴動，甚至乎被自殺嘅風險，即使會冇晒未來都要走上街。咁你份工同錢有幾重要姐。
如果面對呢啲情況，作為公眾人物，都唔願意出聲，我真係唔會欣賞囉。
雖然我唔會特別對佢做啲乜嘢，但就會好失望，唔會再重視。

其實依度好多撐軒仔嘅人舊年都有鬧過佢

我夠問吓點解你舊年可以遊行 示威而家又唔得？
屌人之前睇吓大環境發生咩事得唔得？

咪撚道德綁架啦你，人人家庭狀況都唔同，有得咁樣比較架咩？講到咁，你咪又係坐係度上連登

樓主又鬥黃

成日講啲無中生有嘅嘢出嚟，我以為自己睇緊香討班藍屍講緊嘢，update下啦

黃屍豬最鐘意

再retweet幾條

演唱會先開post
重點
仲要係開好_多個post。。對上一次瘋狂開post屌死張敬軒係咪上年10.1嗰期？

吓，屈人都俾啲support 嚟睇下，佢有咩做咗你會覺得佢係藍？願聞其詳

其實除左101果張成個template咁嘅post 仲有咩理據話佢藍呢
仲要人地本身廣州人 廿幾歲先黎香港 認自己係中國人不為過呀嘛
有咩事就叫人大陸仔 呢啲時候就逼人認係香港人

難得同你諗既一樣
見到都登你慘

依種手段咪就係共產黨最洒家㗎囉，起咗個頭然後等成班冇獨立思想嘅人繼續將佢哋想植入嘅思想spread 開去囉，然後再有啲唔用腦嘅人見到咪信以為真囉

本人呢就有幸同佢相處過3次，每次個幾鐘
佢唔係藍呢真係無人信

調返轉問你，佢有乜係黄
除左皮膚之外我真係講唔出

成班腦囟都未生埋嘅小朋友

#1

你唔睇內文？
講得好清楚係屌緊人幫襯英皇喎
仲點兜呀pr狗

喂我真係好想知喎，你同佢嘅對話佢點藍法？講嚟聽下，唔好空口說白話
唔好反問反我喇，我未同佢講過嘢，你話你見過佢，講嚟聽下佢講咗啲咩

知=熟?
嘩 神邏輯到呢

唔不如開個po叫人反林夕啦，佢啲詞首首都係藍店發行
唔好幫襯藍店[/size=4][/size=4]，夕爺食風算啦

佢罷明係中國人啦 冇所謂
但最睇唔起係明明係香港人
食香港人條水 賺返嚟嘅名氣北上投共

從來冇靚仔過

佢哋當咗個人出咗聲就唔係幫襯緊藍店㗎喇，同樣邏輯，如果其中一間美心旗下其中一間連鎖食店出咗句聲可能rip下咁，佢哋又會覺得自己唔係幫襯緊藍店要反張敬軒唔該你俾足論據去說服我佢係藍先

唔聽英皇出嘅林夕作品有咩問題？
你唔聽會死？

美心前線好黃 唔反美心了

都唔知你做乜，係咪唔識字
我純粹發表我自己嘅諗法，幾時有道德綁架我係咁樣諗唔可以嘅咩？
而家係佢話我作為忠粉就應該要明白佢，但我就話俾佢聽我條底線喺邊度，有咩問題呢？
唔好衝出嚟柒，拜托，真係好醜

其實你係咪淨係識英皇一間唱片公司？得英皇係藍？

其他點藍法先
願聞其詳

就算樓上上講出黎都係已經加咗個人觀感嘅說話
Sure 100%係原句先好講喎

因為無需要反

同過你老母過夜
佢個閪藍到黑

【國安法】林建岳：通過立法既護國家主權 亦保障港平穩環境

全國人大今日通過香港特區國家安全立法的決定，全國政協常委林建岳表示堅定支持。林建岳認為人大決定制定「港區國安法」，既是為了維護國家主權安全，也是為了保障香港有一個和平穩定的環境，發展經濟，改善民生。中央為港人利益著想，林建岳表示應該堅定支持。

林建岳指出，香港要解決經濟、民生等深層次矛盾和問題，前提是要有一個穩定的環境。「攬炒」不是香港人想見的，暴力更不是香港人想見的。經濟是香港的主命脈，香港人的當務之急是要保住飯碗。然而，疫情稍為緩和，「黑暴」、「攬炒」行為卻捲土重來，街頭暴力開始增加，社會氣氛再趨緊張。

林建岳又指，中央希望保護香港的社會安定，保護香港大多數人的利益。人大決定制定「港區國家安全法」，既是為了維護國家主權安全，也是為了保障香港有一個和平穩定的環境，能夠集中精力解決經濟民生方面的深層次問題。

林建岳續指，國安法針對的只是極少數嚴重危害國家安全的行爲。做好國家安全立法，不僅有利於維護國家安全，而且有利於維護香港繁榮穩定，有利於更好地保障香港廣大市民的合法權益和自由，有利於香港的「一國兩制」實踐行穩致遠，有利於建設好香港，值得香港社會各界支持。

騰訊唔係藍店？

咁咪罷埋東亞囉
唔聽會死？

倫伯 單春不嬲藍 一路都罷緊
有咩影響？

咁你洗唔洗開個post講點解冇人反方皓玟？去音樂台入返佢啲post鬧啦，統一返你喺張敬軒個post做嘅行為唔該

喂，你係咪唔記得哂佢同你嘅對話！？我等緊你講

如果你將個標準降到會唔會死嘅話，咁冇民主都唔會死嘅，冇投票都唔會死，人停留喺口腔期就可以

咁你介紹翻間黃嘅唱片公司比大家先得架

啲新會然真係搞唔掂

啲fans質素有限
得翻招人生攻擊

啱啱樓上講班人連hall1c shop都可能未幫襯過，我就有喇買過衫買過褲㗎同埋啲人以為上網聽隻歌就以為幫到個artist好多咁，自己養自己你估易？你唔好返工冇人出糧俾你，你睇下養唔養得掂自己？如果咁易嘅全世界冇人打工全部自己做生意啦

喂唔撚係呀！。我等咗咁耐你淨係俾得依啲嘢我聽！？頂你個肺哂我時間

張敬軒帶頭改正歸邪
黃轉藍
就係為左入大陸市場

係係係
都話佢最撚黃
公認最黃

咁佢同你講左啲咩呀
9up話私下傾過計邊個都識講啦柒頭

佢n年冇喺大陸做嘢
入你老母閪咩

柒到你喺到偷換概念

其實你咪最多唔認佢係黃咪得，但你屈佢藍又做咩呢？你碌返上你之前覆嘅嘢睇下自己講咩

Supper 先係最無辜

無出聲就被連衞兵批鬥
達哥都話有接支那 game 既 job 呀
hins 都話做奶共英皇呀

Supper 乜都無做過 就被連衞兵批鬥

有屁你就放啦
話俾大家知你哋對話係乜啦

下，同你買㗎！？咁佢睇錯人

弱智係咪包埋弱視

我同個朋友一講起黃野就轉移話題

咁就代表係藍？
老奉同你講政治？
我同朋友出嚟玩都避開唔講架喎

其實佢上面講咗，雷聲大雨點小，最後原來都係自己interpret出嚟嘅嘢

總之大家見到明星
記得捉住佢一齊高叫黑警死全家
唔係就係藍屍

然後佢靜左

係所以講左佢係黃
黃到發金

佢哋公司係藍店喎 做咩又對人唔對事呀

哦，我以為佢搵你買開嘢添，原來你只係其中一個員工咋嘛？咁佢唔同你講好正常喎，佢又唔識你點知你會唔會線鳩佢？

方皓文

當然啦張敬軒咁黃
唔睇點得呀睇得3場支持黃藝人

仲要只係一個無名小卒賣野俾過佢
唔講仲以為係乜關係
佢撚知你係邊個
老奉要同你傾黃嘅話題

喺佢眼中邊個明星唔同佢一齊嗌光時就係藍屍

我幾時有話我係員工
你理解能力係咪有問題
同埋我咪講左佢同我同我朋友我講左個幾鐘囉
你又點得出佢唔同我講

係咪個個軒迷都係弱智架比個正常少少嘅嚟得唔得

黃衛兵呢個時候就會潛返落老母西

等我仲以為有嘢爆咁，原來又係嗰啲以為見過佢同佢吹過兩句就同佢好熟嘅人

個幾鐘就代表好撚熟？
點解一定要同你講政治？
你係邊位？

咁我想問你識佢幾耐？

前後3次2年幾你話無名小卒咪小卒囉
反正佢記性就好好既

咁你覺得佢個人點？

哦 買過幾件野咋嘛 咁點解要同你講政治
我去買野 個sales撩我講我都唔講啦
點知你係咪藍 chok我口風呀

一年先見一次你邊位？
樓下看更我晚晚見有打招呼但我都唔想同佢講政治

正常人一個囉
要講明星既大把人nice過佢
Ella，張家輝，劉青雲大把

Sales 咪係囉我又唔係賣衫我又唔係sales

就算熟嘅朋友我都未必想同佢傾咁多
因為就算大家都係黃但對於唔同事都有唔同睇法
仲要佢係明星一年見你一獲點解要同你傾？

開埋呢D POST 有9用咩?淨係識批鬥! 做好自己先啦!

好撚慘你呢個人
我無話過同佢熟喎
邊一句有講呢
只係話佢藍底藍唔藍又要比熟唔熟架

解釋下佢點解要老奉同你講政治未？

你都識講唔熟咁佢點解要同你傾

有講過政治喎
佢避開黃個part咋喎

一時又吹到佢幫你買嘢好似好close咁
而家又話同佢唔熟
咁唔熟嘅話佢點知你乜人？

我唔係明星
你覺得一年要見幾多次先夠資格講野呢？
我有話佢無講政治野咩

達哥藍
軒仔黃

我地連登仔話係就係

咁咪一路問你內容係乜囉
乜叫做黃嘅part
係咪唔當你面屌柒黑警死全家就叫避開

正常都唔會講啦 除非識左十幾二十年 肯定個個人唔會出賣佢 否則你錄佢音賣比媒體佢咪大鑊

人係有雙重標準
不過好多人唔認姐

反達同撐軒係同一個人？
我就冇屌過達嘅咁我可以去聽軒嘅歌未

真係戇鳩到暈
張敬軒搞搞你班狂迷啦

我從來無話過熟你有弱視可以去 check 下
唔熟=唔知你乜人？
唔熟=無傾過政治
真係搞唔撚掂

達狗呢d冇料呃飯食既，係黃定藍都要屌啦

其實避有咩問題？

我同朋友屋企人都未必想傾
而佢只係一個一年見一次賣野俾佢嘅一個傻鳩
唔同佢傾咁多野就批判人哋係藍
唔入共產黨浪費晒

佢哋未知世途險惡

咁唔好意思呀
怪錯佢
佢黃到咁都睇唔出

咁唔熟點解要同你傾？
解答到未

問咗佢幾次都唔撚答

咁有身體語言架嘛大佬
使唔使約佢再拍一次個對話比你睇呀
真係唔知點解你哋班fans硬係咬住佢係黃

點解佢要同你傾？
答未

咁你又咬住佢係藍？

傾左啦喎因為佢問我生意有無影響囉
你問下佢囉咁

算啦唔好再咬住佢喇

一句食咗飯未嘅寒暄式就當傾左？

其實你呢連佢真人都未接觸過
有乜資格否定真實接觸過既人

佢仲未答我點解一個藝人要同一個一年見一次嘅人詳談政治

佢經理人負責埋單架咋

我屌
你係咪弱撚智
呢句咪就係傾政治野既opening 囉
任何野都有個開頭架啦

你一年見佢一次又有乜資格咬住佢係藍？

成日自己加字肯定自己
詳談又自己加屌軒迷都係弱鳩智

問你生意點就代表講政治？
叫你得閒飲茶就代表真係想同你飲茶？

咩logic
跑得快過隻馬先講得馬？
踢波勁過美斯先准講波？
未接觸過又點
大把人戴面具做人
兜口兜面都可以講大話

其實證明佢真係好小心囉
其實呀溫生你應該即刻轉個話題講藍嗰邊丫嘛，睇下佢都係避你定即刻同你埋牙傾丫嘛，咁先證明到佢係藍定黃㗎嘛

Opening 呀
之後咪講政治野囉
你理解能力有問題呢就去翻學啦小朋友
弱智到

咁想問你期望佢同你傾乜先得？
肯答點解佢一定要老奉同你傾未

試撚左藍先試黃架
係人都assume我地生意佬係藍架啦

問你生意點就叫同你傾政治opening?
你係咪啲女神同你講多兩句就以為人地冧你嘅毒撚嚟

冇聽一年有多了， 實有人走出黎話，你邊位呀，唔聽你損失bababa
但過到自己咪得囉
btw晒咁多時間反呢啲人不如做多啲有用既野好過

理解能力有問題好難搞
已經傾左okay????
唔係assume傾左
不過你唔係做生意好難明架啦

唔熟做乜要同你講政治
又係你講佢避開話題
你諗清楚個故仔係點未呀？

不如你睇多次啦呀p牌仔

佢同軒嘅對話我只係睇得出軒唔想同一個唔熟嘅人講咁多政治
佢就屈到人係藍
十足港共屈人嗌康復香港係國安法咁
溫生不如入港共做啦唔好浪費你

咁佢如果係藍，又assume你哋係藍，咁佢有冇同你講過一句政治嘢？

2019張敬軒都有po安眠藥
再講張敬軒從來都冇靠社運上位
佢啲歌係情歌為主
出聲係bonus 知佢暗黃咪夠

謝安琪呢
家明
雞蛋與羔羊
同supper 一樣社會歌出道上位
上位之後拋棄呢個身份
你話邊個落差大

我信你賣傢俬
但唔信佢攞個心岀嚟同你傾偈

咁咪問你哋個對答內容係乜囉
講左咁耐原來講左句問你生意點你就當係傾左

黑狗唔訓教OT比人屌成晚 唔反了

如果張生睇到依個post佢一定知依條友係邊個

搵藍營錢有咩問題 讚成
民主黨既人都叫我地投考狗隊

PS 同場加映
好黃既VIUTV 幫 中資銀行賣廣告

一句講晒
人哋係有老豆老母㗎
係咪要六親不認
老豆老母俾人清算
先叫黃

你唔記得咗香港人最叻係咩？

係善忘啊

有無心就見仁見智啦
不過呢佢唔係我到買
去其他地方好難買到一樣既野
唔係賣乜鳩sofa 呀床個啲

好撚彩佢乜都唔講，原來依啲私人對話都可以咁俾人公開放出嚟

雙重標準lor supper就全世界都反 但明明Sunny就係黃

可能就係知條友口疏所以咪唔講

屌 原來係客氣問候當認真
佢係咪好少同人傾計
我個個客都會咁開口問我
之後都唔會拉落去政治到講
唔通問你食咗飯未係想同你傾有咩飯好食咩
搞唔撚掂

一堆眼盲心盲既人盲屌軒仔
多鳩如啦
第30頁啦 有人應到點解冇人屌黃秋生杜汶澤 方皓汶未呀

我反呀

反supper同呢個post都係幾千正評喎

有呀講general囉
本身就無諗過試佢
係一講黃就收聲
咁我地咪都收聲囉
做我地呢行係黃好難做
唔係一般傢俬
所以assume我地藍都好正常

香港黃c無老豆老母

佢話已經傾左唔係寒暄式問呀
問佢內容係乜又唔撚講

supper 無做過乜野 就畀連衞兵批鬥
仲老屈佢地啲新歌歌詞係左膠化

真心痴撚線

請問"一講黃"係指乜？
"Gereral"又係指乜
唔好答我問你生意點就當傾左呀

佢私底下有冇同經理人講你又知？
你係佢經理人定係裝咗偷聽器？
同埋會唔會個個係助手呀

係
個記者同佢咁熟都放風話佢一定係黃
雙重標準到

經理人黎有樣睇架大佬

講general 咪即係證明佢個人小心囉，即係一深入少少就即刻唔講囉，有時睇一個人唔好睇得咁表面，你覺得佢避你唔講黃嗰邊就假設佢係藍，我諗如果你一開始同佢講藍嗰邊佢一樣係咁避你，咁樣去assume 佢係黃我都接受唔到啦

Supper無啦啦比人屌 你覺得係張敬軒d歌迷屌佢？
根本就係同一班黃衛兵周圍綁架人表態
點解supper受到既不公對待 就代表張敬軒要受一次？
明明你都知supper係比人逼害
唔係應該一齊屌鳩班黃衛兵咩

所以黃圈從來得啖笑
之前有朋友食店比人屈左做藍店都唔知
個原因係話咩有人聽到店員屌暴徒

記者寫佢自己意見，係以佢識咗張敬軒好多年同佢熟而寫嘅嘢，同你直接公開佢同你嘅private對話係好唔同，絕對冇雙重標準

佢點知你係真黃定試佢
又同你唔熟又assume你係藍
佢仲要同你買野緊係避
我坐的士個司機係到講政治我都避
你係咪FF太多？

如果張敬軒喺出面亂咁同人講敏感嘢我先驚呀

d人肯定會話supper喺band界影響力大所以要發聲
屌你老尾啦 張敬軒喺樂壇影響力唔大???
點都唔會少過supper啦
2014雨傘嗰陣佢夠有出聲啦 到2019咪又係做咗笠水狗

係你冇講清楚唔三唔四
係呀好叻呀上咗連登好耐呀

其實真係唔緊要
你哋本身就有confirmation bias
點講佢都係黃架啦

講句公道既
佢係好勁
唔睇立場既話

P牌制度就係防你呢啲人

你都幾有趣
想問下屌supper嘅人係咪軒fans?
兩個都係俾黃衛兵屌
你偶像都係受害者
而你就選擇唔係屌柒黃衛兵而走去屌埋軒一份

俾人屌就拉埋人地落水，fans質素高下立見

比啲時間佢 未寫好劇本

條友都痴撚線
佢都知sm係無辜
但又走去屌埋另一個受害者

佢地嘅認知
屌陳奕迅=張敬軒fans
屌謝安琪=張敬軒fans
屌supper=張敬軒fans
屌楊千嬅=張敬軒fans
做乜都入張敬軒fans數㗎啦

拿我就信佢講嘢嘅
但根據返佢講嘅嘢根本證明唔到軒係藍

一件事assume所有事都係咁
你自己都幫我同佢既對話落左conclusion
仲點同你講
唔講仲以為你係我地隔離聽住我地講野
得出咁既結論

sorry我無諗過要反軒仔 我亦都有買飛睇concert
只係以事論事 覺得supper相比起其他artist 好慘姐

唔係bias囉
係我真係冇睇到任何野表示佢係藍係撐警係撐政府
你就bias咗佢係英皇所以係藍要反佢
你冷靜下諗清楚你係咪先入為主先

咁你拉埋軒落嚟屌有乜意思
你都知軒都係受害者之一
要屌就屌啲黃衛兵同真係明顯撐警深藍嘅明星

你 on9 架?

邊個話 屌 supper 既係 hins 迷 ?

我由頭到尾屌緊啲連衞兵亂咁屌

你老豆老母係大陸？
你係公眾人物會比人清算？
唔係以為佢出咗聲係大陸嘅老豆老母唔會比人搞呀？

咁你又知佢冇同經理人講？
你又知佢冇同熟人傾政治？
點解你可以淨係應最唔關事個句

唔明之前係想問乜

洗唔洗on9
唔係咪唔係囉

其實我哋班fans本身一向喺度都係自己柄埋一邊去自己傾佢㗎啦，係依幾日熱門無神神有班人喺度又屈佢藍又慫恿啲人去反佢，無中生有，屈得就屈，我先出嚟幫佢講返句公道說話啫，邊個撩事鬥非先你唔係睇唔出呀？

睇返#604 自己講過啲咩啦on9
你自己又針住我句講嘅野 講到知=好撚熟
又冇啦啦強調見過佢
依家又 唔熟=唔知你乜人?
我就真係搞唔撚掂你啲思維啦

咁你同佢講咗一陣嘢就有個咁confirmed佢咩政治立場嘅conclusion，就咁以佢嘅不作為連一句關事嘅嘢都冇講過就一推就推到佢落佢就係藍嗰度，咁你都幾兒戲啫

都唔知點解你可以拉到去P牌黎講
同你傾計咁辛苦
我係張生都唔知點同你講落去

Btw P牌又如何 太後生so sorry

其實一個人個立場係點
你覺得係佢字裡行間真係咁難聽得出咩？
我呢行對既全部都係香港top 5-10%有錢人(所以比人當係藍)
你覺得我地判斷力咁低仲生存到咩

姓林條友藍還藍
佢公司都俾方皓玟出政治歌
仲有俾創作空間旗下歌手
咁英皇有冇先？

所以咪問佢講咗乜野
大佬我唔係隔離聽住
我都係根據你講嘅野做評論
講咗三頁淨係得話一講黃野佢就避
咁我咪話你知咁樣好正常
唔代表佢係藍
你嘅論據都support唔到個論點

杜汶澤 同黃秋生呢 又唔計？

英皇仲有俾咩job佢地？

咁撐軒仔係到講嘅Fans從來都冇話要SM發聲又冇話要反sm撐軒仔
其他artist係好慘
咁咪靠啲fans去撐

楊受成有出錢幫黃秋生

呢樣我都想講 成日分黃藍嘅原因都係話聽到員工講乜講乜
我心諗 我咁多年出街食飯 聽到店員大大聲望住電視講野嘅次數都唔知有冇3次

屌你又串人係P牌仔你連P牌仔都不如
我話就算冇經理人又點解要同你講政治
有冇經理人在場都唔係考慮因素
同你熟唔熟先係考慮因素
佢同經理人點都熟過同你，所以佢私下同經理人講都唔會同你講啦

你咁嘅邏輯真係呢 解釋最後一次唔明就算

尋晚睇完 好正😭😭

你又唔好屈人 佢幾時有公開對話姐
講左幾版先講左一句得閒飲茶咋嘛

p.s 好好睇 唔關你地連登傻仔事 🤭

而家又藍還藍
張敬軒就係「就算佢係黃你都係送錢比英皇」「英皇藍㗎！」
英皇有比空間藝人出post
黃秋生都係英皇㗎
你個情況同美心員工係黃嘅都係冇分別

咁又反謝安琪？

英皇冇比空間佢地講政治？
如果係嘅一早解咗約啦

你肯定係同一班人？

俾哂位佢講又唔講，一味喺度講自己聽得出睇得出佢係藍，啫係講話咩一行事一句話點會睇唔出佢係咩政治立場咁都講得出，咁我哋都大把貨啦依啲濕碎嘢，是旦喺舊年11月18號黑警圍攻理大嗰日佢ig profile都轉咗張祈禱相啦，月尾區議會選舉民主派大勝佢都喺junon大唱熱烈地彈琴熱烈地唱啦

佢一直以為自己判斷到
其實一直都判斷唔到
講真 未到佢畫公仔畫出腸都唔好落判斷
世界好簡單 但係人係好複雜㗎

佢幾時有反謝安琪？

軒fans都唔會特登走去開post講呢幾個例子話佢黃
收埋自己講算
有班柒頭係要出嚟撩事鬥非但又唔係俾到啲咩例據出嚟亂咁屌

有咩問題？
係佢世界入面佢都冇歪曲

講真，我作為fans對佢嘅黃藍立場到依家都係觀望態度啦，都唔明出面啲人點解咁撚肯定佢係藍，真係唔知邊個先有comfirmation bias

係有人呢排走出嚟搵嚟屌
換轉張敬軒係一間食肆佢最多咪係綠店
班人當正佢係伍淑清美心咁屌

係都要人地講出口先係黃
咁佢又話佢果行要對有錢人 所以俾人當係藍
又唔見佢對住班有錢佬大嗌光時 等人地唔好老屈佢

喂我好記得你句句都喺度話咩成班藍屍送錢俾英皇洗你出嚟解釋下依句點解，同樣用返你個邏輯套用返落方皓玟同寰亞嘅關係，又點解釋？

我幾時反過？

我不嬲覺得反都反咗啲肯定藍、最藍既架喎
反達哥果班人根本本身憎條人

唔識欣賞撚伯 唔好意思

敬軒2014 年有支持佔中

為左入大陸，但係大陸唔比佢入
一廂情願真係好可憐

先唔講微博係咪佢control
佢即晚喺ig話自己抵屌俾你哋任屌
咪即係認左錯你想佢點？
真心奶共嘅人會唔會講完句國慶快樂之後認衰仔

咪係，講真淫Kay 咪又係2014年扮黃上位

幾時有北上投共
佢俾支那標籤咗做港獨好幾年

你有去睇演唱會？

唔係無出聲，係仲要出過都要俾人鬧
616 721 poly 投票 都有po過story

咁多人討論，證明我軒好紅

其實佢黃就一定，公司藍都係事實，睇你點睇

2020年1月仲賺緊人仔

唔撚係呀！
本絲覺得佢真係好撚樣衰喎！佢唔化咁厚粉又打曬陰影嘅話，佢根本就係金鐘毒撚質素！就算而家化到厚粉過女人，佢都係好撚樣衰！啲廣告仲要後製執相勁誇張！個鼻又柒！根本唔係靚仔，仲成日自high扮女人，喂大佬！好撚嘔心

真 身邊好多人去睇

容祖兒呢？

首場演唱會尾聲 encore環節，軒仔即席宣布好消息：「我加入英皇娛樂公司7年，公司上下、老闆、高層都對我十分支持愛護，喺楊博士支持下，我今年終於成立自己嘅唱片品牌，希望大家支持新 Label發行嘅唱片！」 軒仔更為前來捧場的壽星女蔡卓妍改編歌詞，將〈櫻花樹下〉第一句歌詞改成「樹蔭有一隻蔡卓妍，跌落你身邊」，氹得阿 Sa勁開心！

你都戇鳩嘅
你點知唔係佢control, 佢出黎澄清左？
講乜撚野"抵D"D得好"
如果佢唔想舔共，删微博，公開撐大義
有咩問題？
問題係想食兩家茶禮囉

又睇唔到了

on9用腦諗都諗到喇

張敬軒全家人係大陸...有時做人唔係非黑即白既。d死連登小學雞大個仔喇，唔好成日覺得對與錯，做與唔做就係咁簡單。如果永遠係咁簡單，我都識行喇。人生往往就係咁，你知道做A係岩，但係會令身邊人受傷害，咁你做唔做？我地唔撚係張敬軒，唔撚知身為一個大陸人要speak up有幾咁難，你地班撚樣只係識指指點點，教人要點做。我想講你地不如去食屎喇。你有無諗撚過，如果你心愛既家人仍然係大陸，隨時會俾人收監，你會唔會出依個po？你地班柒頭係網上世界得把口就容易..

既然放過得睇英皇演唱會嘅人

點解唔放過埋睇TVB嘅人

去黃店食美心

原來仲值得原諒過去元氣齋坐飲水唔幫襯

睇咗佢幾晚，睇得出佢真係好掛住同好擔心佢老豆老母希望佢父母健康、平安，快啲可以同軒仔團聚

想比1000000個正評

true

軒仔好多苦衷 唔反了

容祖兒依家喺大陸

Del 咗未

冇del 啲post仲係度

人紅haters就多，就黎食塊包個packing係made in china都比呀樓主屌上太空

吓 佢係我是歌手 全部比人cut晒
夠證明了吧⋯

唔係引戰
真心想問吓點解呢個時候搞演唱會冇問題？
如果係可以搞頭半年點解要取消晒

因為搞之前未第四波 之後都做左相關嘅嘢去保障大家安全 場地每晚都有人用幾個鐘消毒每一個座位 而且只係入50% 人 所以冇取消到
你點解要係兩邊問同一個問題 你背定你唔係引戰？

連登仔狗衝去宣誓做政府工

你個個po都問重話唔係引戰

楊千嬅奶共
張敬軒暗黃

咁點解呢半年嘅演唱會全部取消晒？

如果真係要奶 一早就del曬
上年啲小粉紅仲搵返出嚟comment

你唔問政府？

唔知幾時開始有個無恥term叫「暗黃」
而兒登仔一律歸類自己中意既藍絲偽人做暗黃，張敬軒其一
eg.張繼聰，早排又係度整色整水，傻仔佢有套戲就黎上炸

根本藍絲紅絲一早就將黃色經濟圈納入左佢地個marketing plan 度啦，一早係度笑鳩兒登仔錢邊有分顏色，賺到就係架啦

等睇到時陳奕迅/黃子華出黎搵食，兒登仔又追住奶

點問政府？
講完自己有冇打冷震？
唔識咪唔撚好回應囉白癡仔

你唔問主辦單位？

有一件傻閪基佬大陸仔fans
你地偶像好黃
不過根據咁嘅邏輯
應該九成嘅藝人都變晒深黃

其他主辦嘅公司覺得cancel一了百了 或者有各種原因 甚至乎可能係本身賣飛銷情都麻麻 咁咪取消 根本可以有好多原因 有咩咁難明？點解唔問下阿澤點解繼續佢個show? 仲有達明 點解佢哋開得成 之前啲人又取消？

都知你係引戰 扮咩話自己唔係啫明明阿澤早排開完 又唔見你有呢個疑問

你唔問下啊澤點解又開到show?唔好以為加一句唔係引戰就唔係先得㗎傻閪

康民署9月中先開放返紅館咪半年冇show開囉
你咪自己去問政府點解半年唔比開囉

del咗未？道歉咗未？
懶醒真係好尷尬

9up咋喎你做乜

柒咗就話自己9up 呢招幾好

笑死唔係引戰
講幾講你就穿曬點搞

Facebook勁多打手
睇過一個post係佢個演唱會報道有人留言負皮，佢d打手就會集體攻擊番負皮條友
路人轉黑
P.s成日攞早餐做新聞真係好撚on9好撚煩

黃衛兵淪落到攻擊人性取向
記得話埋你哋個明哥喎

佢擺自己ig你嫌煩咪唔好入去睇

你會唔會調轉咗？會唔會係啲報紙攞佢ig啲post嚟做新聞？咁多藝人咁多ig post唔報要攞張敬軒嗰啲去報？

張敬軒要做新聞笑唔笑死人

秒ed

張敬軒要靠早餐嚟攞存在感
笑死人

軒粉捕獲
撚有follow佢ig咩，叫佢咪做新聞炒人氣啦
仲有你班軒粉出少句聲啦，敗壞晒路人緣

報紙無收錢邊個有興趣報佢早餐食咩呀

你e d路人有撚用咩，講到自己好有貢獻 多人鐘意就等於打手多，演唱會唔宣傳幾時宣傳丫

太黃

咁報紙要係佢ig揾料都好似唔關佢update自己social media事

都要報紙睇到件事嘅娛樂性先得嘅 又第一個早餐post已經好多留言同回應 之後先比人拎做新聞 搞清先後次序好啲喎ching

...你喜啦👌

痴撚線 見到張敬軒啲fans你好似如獲至寶捉到人痛腳咁好柒
人哋ig post早餐都叫做新聞炒人氣 佢咁嘅地位都要靠呢啲嚟炒人氣 想笑死邊個
你呢啲盲目屌人嘅都出少句聲啦 只會顯得自己好弱智
利申我係pr五毛呀我好撚鍾意張敬軒㗎

香港娛樂圈兩大定律
1.軒仔唔屌得
2.單春唔屌得

駁唔到
無睇演唱會

Hang機了

唔知呢度有幾多人間公司同大陸有生意來往呢？

一般嚟講解約要賠錢

返工=拎錢
睇演唱會=比錢

買演唱會飛嘅傻仔：我唔知！ 我睇唔到！

屌得呀
你睇下呢個post千幾個正評
不過有啲傻仔
又要幫襯藍店睇演唱會 又要攞貞節牌坊

屌喇星 咁撚多負皮 嗰班人盲㗎 條友根本金鐘毒撚樣 而家望真啲仲成個郭晉安咁

佢咩地位..............

屌得屌到要有道理先得架
一係就話佢要靠ig post炒人氣
一係話自己同佢傾過幾句就屈人藍
見你哋咁on9唔駁你都對唔住自己啦

成個ben哥咁款

喺香港樂壇上嘅知名度囉

知名度還知名度
唔好吹咁大..........

你都幾低質 大把明星偶像後生嗰時個樣都唔好得去邊 你係都要攞人哋最柒嗰段時期嚟比有咩意思 同埋你係咪未見過金鐘M記毒撚係咩樣
好喇而家冇嘢屌就拎人哋個樣嚟講
就係太多你呢啲為屌而屌嘅人搞到成個forum烏煙瘴氣 唔識以事論事
你嗰啲攻擊人嘅point中學都已經唔會講啦

乜撚嘢事呀 最後兩張唔係近期？化行個妝都仲樣衰過初出道 仲要以為自己好靚仔 拍廣告仲重裝甲過女人 睇親條友個樣就唔撚舒服 我已經冇睇佢㗎啦 更加唔撚想見到佢 但fb就成鳩日彈出嚟 連賓妹都攞嚟過橋 嗰條屎橋真係老撚土 仲成班碌杉出嚟話幽默 我真係o撚曬嘴 成個人都柒到不堪入目 佢嘅所謂地位你地軒粉自己自吹自擂算喇 唔好攞出嚟吹到咁大 人唔笑狗都吠 睇佢演唱會嗰班真係唔好話自己黃 失禮死人 乜都扮睇唔撚到 雙重標準 軒粉最叻擔心偶像冇飯開 香港人真係出奇地懵撚白痴好撚易呃易落搭

仲有你想點以事論事
你哋軒粉講乜都唔入耳㗎啦 事實佢係好撚樣衰 我有撚講錯咩 讀中學都一堆呢啲柒頭同學貨色 負皮我又唔撚貼張靚仔嚟反駁 話佢樣衰已經成班不願面對 話佢啲歌爛你哋咪揼撚曬心口？公道講句真係得首春秋叫貨色好少少叫見得吓人 其他嗰啲真係k歌質素 陳奕迅個樣夠樣衰 起碼佢之前好多歌都唔曳

反軒講到冇嘢好講就拎個樣同性取向嚟攻擊

幾時有提佢鍾意含撚屌屎眼呀？點樣護主㗎你 識唔撚識㗎？啲軒粉咁撚低質 真係浪費我時間 繼續擺低負皮心痛大陸軒算啦 地位 我呸

公道啲講句
佢靚唔靚仔就各花入各眼
同立場無關喎

上面啲軒粉已經block曬 就係你哋呢啲雙重標準搞撚到香港污煙瘴氣仲惡人先告狀 鍾意比錢英皇洗都咪撚出嚟大大聲 樣唔樣衰 有冇骨氣 同啲撚樣食完藍店話前線好黃有咩撚嘢分別 影撚衰香港人我屌你哋老味

冇嘢講唯有spin去樣 完全同立場冇關 唔知佢做咩 係hater所以咩都可以當係一個點去屌

張敬軒fans：你有冇飲東江水？
班傻閪不停偷換概念

即係呢唔係話唔俾你批評佢
但都要有point先得架
一嚟就屌柒佢個樣點拗呀老細
仲有佢解釋過出早餐post係因為有fans同佢講睇完開心左好多
佢覺得氹到人開心佢就好開心
但喺連登世界換來話佢炒新聞博出隻
而呢啲說話係出自自稱自己最有良知最黃嘅人把口度
香港靠你班冇人性嘅柒頭光復真係死得人多

我本身都冇講佢立場 咁佢係樣衰呀 但佢唔係衰樣衰 佢係行徑都樣衰 仲要以為自己好靚仔 好撚嘔心呀 點知軒粉就唔比人話佢樣衰 話佢樣衰就係冇嘢搵嘢嚟講 咁佢樣衰程度真係好撚乞人憎呀嘛大佬 即係林鄭樣衰先講得 呢啲叫對人唔對事啦 陳奕迅夠樣衰啦 樣衰唔緊要㗎 但係咪撚扮靚仔啦 呢排啲fb軒粉仲要吹撚到話佢幽默 真係痴撚線 成班智障好似低b仔咁

你要潑婦罵街人生攻擊當然冇問題架
但唔好講到好有道理啦好嗎

林鄭夠話鍾意香港年青人想香港好啦 公關說話你哋鍾意聽鍾意信 唔代表個個都盲頭烏蠅 你要比錢英皇賺係你嘅事 但咪撚出嚟聲大大 靠你哋光復香港真係碌柒 軒粉又惡人先告狀

冇人性嚟講連登黃衛兵認第二都冇人敢認第一
而呢班人呢一年就好自豪覺得自己比起藍屍係有良知
笑撚死人

惡人先告狀？
而家邊個開post屌柒佢先
軒fans一路都縮喺音樂台post圍爐
係近排你班柒頭出嚟冇point吠先
入嚟駁返你都唔得？

不如話盲粉唔好講到自己偶像好有道理啦
一開波剩係話佢樣衰㗎啫 點撚知話我唔係以事論事
話我離題 咁即係要我貼題啦係咪 講撚完又唔啱聽
你鍾意大陸軒嘅 細細聲 就好似你偷食藍店咁 大大聲咪搏比人屌囉 事實佢係英皇 點講都唔通

你屌柒左黃秋生方皓玟未？

一個大陸軒就可以斷定冇人性
咁黑警都唔係好差啫
笑肥媽嗰班冇人性 屌譚詠麟又冇人性
總之支持大陸軒就最撚道德高地

如獲至寶捉人痛腳、盲目屌人笑撚左，ff少陣啦柒頭
真係忍唔住要恥笑你地班盲粉瘋狂洗地既行為
仲要用 佢咁既地位 黎形容張敬軒
睇完你班軒粉既留言，覺得張敬軒仲乞人憎過宇宙gem
我代軒仔多謝你班軒粉咁落力留言

人哋笑鳩你哋雙重標準呀
事實有講撚錯？

點解要屌？兩個都樣衰但冇洗我fb版
有咩嘢要屌 你講吓

留意到係咁幫張敬軒辯洗地既黎黎去去都係個幾個盲毛軒粉
軒粉唔容許有人唔鐘意張敬軒唔容許有人屌張敬軒
張敬軒向香港 咁既地位 唔屌得
真係好智障

第一次咁反感香港歌手，估唔到盲粉有咁大影響力

佢哋繼續偷偷負皮我都冇咁嬲
屌喇星講撚到反大陸軒就冇人性 唔講以為我衰撚過黑警林鄭
我只係笑鳩佢樣衰啫 又冇撚掟佢雞蛋 又冇叫佢快撚啲死
叫佢哋鍾意大陸軒就靜靜哋 咪撚吹到咁大又地位又乜柒 吖屌咁都唔撚得 又話冇人性 真係痴撚線

廢話？
而家係會俾人話養緊“反中亂港”明星
大把公司寧願賠錢都想割席

軒粉：張敬軒有老豆老母，佢一發聲，老豆老母好危險

我屌你老母
其他人無老豆老母架?

軒粉：邊個屌軒仔邊個就係鬼
真係好少見d fans咁無理智洗地，原先以為係打手pr，原來唔係，係真心弱智既盲fans
負皮只顯到佢地駁唔到又好嬲好嬲唯有留低負皮表示對軒仔既愛與誠
仲話路人緣無用
路人可以變fans又可以轉haters，多得你班盲粉我轉左haters啦

軒粉真係好on9

軒粉最驚偶像冇飯開
香港人冇飯開 = wfc
反軒撚 = 冇人性！！！冇良知！！！軒仔冇得揀

我膚淺啲 純粹因為佢人柒行徑柒 本身已經算半隻hater
點知啲軒粉吹撚到咁大 自己雙重標準又反咬人冇良知冇人性 講撚到大陸軒真係好撚黃咁 比佢challenge完我都有啲懷疑自己係咪藍絲

事實佢係英皇 點講都唔通： 黃秋生 英皇旗下藝人

其他人老豆老母係咪係大陸？上面係做得出隨時拘留 依家香港面對緊 上面只會衰多十倍

有睇張敬軒演唱會嘅人同我入一入黎

人哋起碼冇唔嗲唔吊曖曖昧昧
不過我就唔會點樣吹奏啲星嘅 係香港人特別鍾意吹奏啫
唔係嘅話上面點會有人吹撚到大陸軒有地位

咁你講哂啦 鬧人藍果陣就英皇是原罪 明明講唔到人地點藍法
撐人黃就雖然係英皇 但係就點點點
根本你啲標準就跟你preference而搬龍門
與其搵一班立場唔太清晰嘅藝人入面搵一個黎批鬥
點解唔目標對準講到明深藍果班偽人？
定係批鬥呢班深藍 唔能夠顯得你班連登仔與眾不同？

唔敢講話咩地位唔地位 但佢係樂壇的確都叫佔一個好重要嘅部份 而且又係一線實力派 都未計出錢run錄音室同保室以前班前輩啲母帶等等 所以上面先會有人咁講 並冇要誇大嘅意思

2013年7月，黃秋生在微博用繁體字寫道：「在中國寫中文正體居然過半人看不懂 哎 華夏文明在大陸已死」此言一出，引發網友熱議。其後他刪除有關言論，但幾天後又在微博留言：「乾脆注音好了，羅馬注(拼)音，反正看得懂」，又在微博打一大堆拼音粗口。

嘩 冇睇開香港娛樂圈差啲比你哋拋窒
人哋出聲冇停過
仲簡直屌打軒粉嘅人在英皇身不由己論
平時啲軒粉講撚到比人囚禁咁
偏偏黃秋生又可以講嘢喎 係囉係囉軒仔屋企人喺大陸身不由己呀嘛

2014年2月初，網民發現香港政府教育局上載的一篇文章中，內容指廣東話不是香港的法定語言，只是一種的中國方言，引起網民猛烈批評。
時值農曆新年，黃秋生立即在Facebook替教育局局長吳克儉「開年」，發表了幾個帖子：「2012年，聯合國將廣東話定為國際語言，教育局唔知知唔知呢？」[47]、「請教育局以後用法定語文發言，市民就娱樂性豐富勒」[48]、「佢哋嘅能力根本就唔能夠稱之為普通話，更加唔係國語，只係以前嘅官話，地方口音嘅共同語 ，例如:『吴公，鵝昨天這給尼的從東北來的貂狸老毛尼收刀了嗎？』」[49]

人哋行前幾年呀 捍衛廣東話呀 到而家都冇撚收過聲
你老味攞黃秋生躂鳩我 攞嚟同大陸軒比 好彩google咗唔係真係駁吾刀

張敬軒在10．1國慶於微博發文「祝福祖國生日快樂」，隨即惹來網民在他instagram圍插。雖然軒仔沒有在instagram出國慶post，但網民照樣在他最新的帖文留言，紛紛表示心痛、失望，並罷看他日後的演唱會，要蝕讓門票，甚至指軒仔兩邊不是人。

有內地網民翻牆，指聲討軒仔的網民是「港獨」，軒仔亦有回覆：「朋友，理性討論，不要隨便扣帽子，我不是港獨，帽子卻帶(戴)了幾年。所有事情解鈴還需繫鈴人，只好等著。」

請問你哋點睇？又比人威脅呀？冇得揀呀？

其中有網民批評軒仔若然留在舊公司，就不用被迫表態，揚言以後都不會聽他的歌。軒仔就回覆︰「多謝你！換著我係你，呢個IG連留言都唔值得。不過我想讓你知道，我所合作過的公司都待我有情有義，而現在這間更堪比家人。你不需要提我覺得這樣那樣，我知道自己識得禮義廉。人生有些事要馬上做，例如你不要再聽我的歌，有些事則要放長雙眼。」

銀紙香過香港人 英皇緊要過fans
你哋繼續打飛機軒仔有良知 比英皇威脅 危及家人性命
香港人就冇老竇老母 反軒冇人性 大陸軒唔奶共冇飯開

一陣又要係英皇點都講唔通 一陣要係度比較兩個英皇人邊個黃啲
乜依家黃嘅定義係靠比較？一個黃 另一個就一定係藍？
咁我係咪又要搵hocc同黃秋生黎比？

同埋又唔見你拎14年張敬軒嘅post黎講？
係呀 人地屋企人係大陸一定冇身不由己啦 外國手足依家可以大叫光時tim 你依家唔落樓嗌下 唔通你係藍？應該唔會身不由己個wo
咪咁幼稚啦 樣樣野非黑即白 狙擊廢老叻有咁落力就好囉

你老母臭閪 邊撚個講鳩黃秋生先㗎
講撚完 拋撚完 而家又話我比較
你唔撚攞出嚟比較我咪唔撚比較囉戇鳩
擺龍門呀？

咁你咪解釋下點解你用：事實佢係英皇 點講都唔通
黎support 你覺得佢係藍嘅理據而呢樣野係黃秋生身上又唔成立囉

軒粉躂完人出嚟鬥黃 轉頭又賴我鬥黃
扯完貓尾未呀 大家都英皇 點撚樣軒仔咁撚慘冇得表態㗎
點解要攞返2014嚟講呀 2020啞咗定死咗呀
大陸軒學人講初心 初心喺2014就講完喇 你班盲粉卡咗喺時間裂縫呀？

你要記撚住呀
人在英皇身不由己係你班軒粉嘅concept嚟㗎
黃秋生杜汶澤咪屌撚咗你哋嘴巴囉
你仲斟酌字眼做乜撚嘢 唔係上面講 我都唔撚知佢兩個英皇 更加唔知原來英皇都可以暢所欲言 偏偏你哋軒仔唔得

仲有呀
我話撚咗 你地要幫襯佢 都咪撚大大聲 又冇撚叫佢表態 冇支持過佢所以根本唔存在放棄佢呢個問題 不過而家仲吹奏佢就離撚曬地
係你哋而家仲屈鳩佢係黃 有良知 咁樣屈鳩偶像會唔會咁好呀？阻住偶像開飯呀

自己拎13年黎講就得 我拎14年黎講就唔得
鬼得閒同你鬥黃 自己覺得英皇=藍 依家理據弱俾人一駁就冧就話我鬥黃
我講緊樣樣野唔係非黑即白呀on9
你自己舊年做過嘅野 嗌過嘅口號你今年都做唔到啦
明明唔出聲 唔表態可以n個原因
你就簡化為=藍

樓主呢個post嘅問題係 點解仲有人雙重標準
而唔係就咁字眼：快撚啲反大陸軒
點解會雙重標準呀 因為你哋當睇唔到 盲撐 離撚曬地 如果你哋係靜雞雞支持佢嘅話 點會咁撚多人見到你哋雙重標準 肯定有啲撚樣喺度講啲乜撚嘢軒仔唔計 軒仔冇得揀
錯就認 打就企定 你哋嘅幻想就收返埋啦 家陣你偶像都唔撚出聲 你仲代佢發言呀？憑咩呀 聽咗佢十年歌好了解佢？